{
  "events": {
    "czw, 04.02": [
      {
        "id": 11959,
        "name": "\u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d",
        "shortDescription": "\u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d, czyli epizody z historii G\u00f3ry Gradowej.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2008-07-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11959\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 01.07.2008",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11968,
        "name": "Hewelianum bez barier - \u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d",
        "shortDescription": "\u201eHewelianum bez barier\u201d pozwala odkrywa\u0107 G\u00f3r\u0119 Gradow\u0105 na wiele sposob\u00f3w, a osobom niewidomym pomaga \u201ezobaczy\u0107\u201d to, co do tej pory pozostawa\u0142o dla nich niedost\u0119pne.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2008-07-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11968\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 01.07.2008",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11961,
        "name": "Wystawa \u0022Dooko\u0142a \u015awiata\u0022",
        "shortDescription": "W 80 minut \u201eDooko\u0142a \u015awiata\u201d? To mo\u017cliwe w Centrum Hewelianum, gdzie siedem kontynent\u00f3w zmie\u015bci\u0142o si\u0119 na dw\u00f3ch kondygnacjach dawnych Koszar Schronowych. Wystawa jest doskona\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla os\u00f3b ciekawych \u015bwiata, niezale\u017cnie od ich wieku!",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11961\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11962,
        "name": "Wystawa \u201e\u0141amig\u0142\u00f3wka\u201d",
        "shortDescription": "\u201e\u0141amig\u0142\u00f3wka\u201d to nowa, eksperymentalna przestrze\u0144 w Centrum Hewelianum, gdzie rz\u0105dzi kr\u00f3lowa nauk! 20 interaktywnych stanowisk pokazuje wiele ciekawostek m.in. ile to jest milion lub jak zmierzy\u0107 odleg\u0142o\u015b\u0107 na kilka r\u00f3\u017cnych sposob\u00f3w.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11962\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11963,
        "name": "Wehiku\u0142 Czasu - Zabawy z Histori\u0105",
        "shortDescription": "Wystawa znajduj\u0105ca si\u0119 w jednym z najbardziej unikatowych obiekt\u00f3w na G\u00f3rze Gradowej - Baterii Mo\u017adzierzy. Ceglana architektura i powtarzaj\u0105cy si\u0119 rytm \u0142uk\u00f3w wprowadzaj\u0105 go\u015bci do niezwyk\u0142ego wn\u0119trza, gdzie mo\u017cna zg\u0142\u0119bi\u0107 tajniki wojskowo\u015bci.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11963\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11964,
        "name": "Laboratorium Pana Kleksa",
        "shortDescription": "Cztery bajkowe krainy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na kolorowe Laboratorium Pana Kleksa, wyj\u0105tkow\u0105 przestrze\u0144 dedykowan\u0105 dzieciom do lat 9. To miejsce tw\u00f3rczej zabawy, gdzie dzieci rozwijaj\u0105 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015bci manualne.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11964\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11960,
        "name": "Wystawa \u0022Z energi\u0105!\u0022",
        "shortDescription": "Sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na ni\u0105 dwie pracownie - na parterze kr\u00f3luje fizyka, z kolei na pierwszym pi\u0119trze swoje miejsce znalaz\u0142a zupe\u0142nie nowa, innowacyjna pracownia REenergii.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11960\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 01.01.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11826,
        "name": "Wystawa: Rzemie\u015blnicy czy arty\u015bci? Ozdoby kobiece z Pomorza u schy\u0142ku staro\u017cytno\u015bci",
        "shortDescription": "Na wystawie eksponowane s\u0105 unikatowe wyroby Got\u00f3w, kt\u00f3rzy w pierwszych wiekach naszej ery przybyli ze Skandynawii na tereny p\u00f3\u0142nocnej i \u015brodkowej Polski. Nigdzie dot\u0105d nieprezentowane zabytki pochodz\u0105 z bada\u0144 Muzeum Archeologicznego w Gda\u0144sku.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349320",
        "place.lng": "18.656417",
        "organizer.designation": "Muzeum Archeologiczne w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-11-21 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 6,
        "maximumFee": 8,
        "attachment": "\/image\/event\/11826\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "sob, 21.11.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12167,
        "name": "Drugie \u017cycie \u0142y\u017ceczki",
        "shortDescription": "\n\tSerdecznie zapraszamy na wystaw\u0119\u00a0 bi\u017cuterii z kolekcji Katarzyny Dareckiej.\n\n\t",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349835",
        "place.lng": "18.647469",
        "organizer.designation": "Muzeum Historyczne Miasta Gda\u0144ska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-12-12 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 1,
        "maximumFee": 20,
        "attachment": "\/image\/event\/12167\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "sob, 12.12.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12372,
        "name": "Warsztaty ta\u0144ca Hula",
        "shortDescription": "Rusza nab\u00f3r do nowej grupy ta\u0144ca Hula!",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.569316",
        "place.lng": "18.386923",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-05 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12372\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 05.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12350,
        "name": "Czwartkowe Wieczory Muzyczne",
        "shortDescription": "Afisz Czwartkowych Wieczor\u00f3w Muzycznych na stycze\u0144 i luty 2016 r.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.444537",
        "place.lng": "18.563004",
        "organizer.designation": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-07 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12350\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 07.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12376,
        "name": "Warsztaty fotograficzne",
        "shortDescription": "Warsztaty fotograficzne w Stacji Kultura.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.569316",
        "place.lng": "18.386923",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-07 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12376\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 07.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12828,
        "name": "Antti Laitinen - W poszukiwaniu utopii",
        "shortDescription": "15.01.-03.04.2016\nGda\u0144ska Galeria Miejska \u0026ndash; Galeria G\u0026uuml;ntera Grassa (4G) ul. Szeroka 34\/35\nkurator Marta Wr\u0026oacute;blewska\n* Zbudowa\u0142em dla siebie wysp\u0119.\n* Wios\u0142uj\u0119 bezludn\u0105 wysp\u0105. \n* Chcia\u0142em wykona\u0107 niewielki lodowiec. W tym celu przez zim\u0119 zgromadzi\u0142em 7 metr\u0026oacute;w sze\u015bciennych \u015bniegu wewn\u0105trz wielkiego styropianowego pud\u0142a. Gdy nadesz\u0142o lato, wyj\u0105\u0142em \u015bnieg z pud\u0142a i umie\u015bci\u0142em go w morzu. \nW powy\u017cszy spos\u0026oacute;b Antti Laitinen, jeden z najwa\u017cniejszych wsp\u0026oacute;\u0142czesnych tw\u0026oacute;rc\u0026oacute;w fi\u0144skich, opisuje performanse, na kt\u0026oacute;rych kanwie powsta\u0142a trylogia fotograficzno-filmowa: It\u0026rsquo;s my Island, Voyage i Growler, prezentowana w Gda\u0144skiej Galerii Miejskiej od po\u0142owy stycznia do ko\u0144ca marca 2016 r. Na przestrzeni ostatnich lat Laitinen da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 na mi\u0119dzynarodowej scenie artystycznej jako tw\u0026oacute;rca o niebywa\u0142ej wra\u017cliwo\u015bci. Jego dzia\u0142ania na pograniczu absurdu i wr\u0119cz hiperrealizmu, podejmuj\u0105 tematy zwi\u0105zane z ekologi\u0105, fizycznym do\u015bwiadczeniem, przekraczaniem utartych schemat\u0026oacute;w i przesuwaniem ustalonych granic, a tak\u017ce zmaganiami cz\u0142owieka z natur\u0105. W tym starciu Laitinen ma w sobie troch\u0119 z naiwnego dziecka, przez co niejednokrotnie jego tw\u0026oacute;rczo\u015b\u0107 nabiera specyficznego poczucia humoru, a troch\u0119 z mitologicznego Syzyfa, kt\u0026oacute;rego absurdalny wysi\u0142ek przynosi jedynie kr\u0026oacute;tkotrwa\u0142y efekt, b\u0119d\u0105cy jednocze\u015bnie uko\u0144czeniem pewnej pracy, ale te\u017c powrotem do stanu wyj\u015bciowego. Wszystkie podejmowane przez Laitinena dzia\u0142ania nosz\u0105 znamiona daremno\u015bci. W pracy It\u0026rsquo;s my Island ze zgromadzonych na brzegu kamieni buduje dla siebie bezludn\u0105 wysp\u0119 kilkana\u015bcie metr\u0026oacute;w w g\u0142\u0105b jeziora. W Voyage odbywa podr\u0026oacute;\u017c na specjalnie skonstruowanej wyspie, na \u015brodku kt\u0026oacute;rej ro\u015bnie palma, wios\u0142uj\u0105c przez np. Tamiz\u0119, przep\u0142ywaj\u0105c\u0105 przez sam \u015brodek metropolii londy\u0144skiej. Innym razem podejmuje beznadziejn\u0105 pr\u0026oacute;b\u0119 osadzenia w\u0142asnego lodowca na morzu w \u015brodku lata. Prace Laitinena s\u0105 z pozoru bezsensowne, bezu\u017cyteczne. Podobnie jak Syzyf, Laitinen z uporem kontynuuje swoje niedorzeczne misje, a w\u0142o\u017cony w nie wysi\u0142ek nie przynosi wymiernych korzy\u015bci. Lodowiec ulega roztopieniu, bezludna wyspa dezintegracji, za\u015b podr\u0026oacute;\u017c na specyficznej barce nie wychodzi poza ramy wielkich, g\u0142o\u015bnych i zanieczyszczonych miast. To jednak nie czyni z artysty bohatera tragicznego. Jego \u0026bdquo;syzyfostwo\u0026rdquo; odpowiada wizji Alberta Camus, wed\u0142ug kt\u0026oacute;rego sama praca prowadz\u0105ca ku pewnej idei ju\u017c jest szcz\u0119\u015bciem. Laitinen jawi si\u0119 jako wyznawca pewnej utopijnej wizji dotycz\u0105cej osi\u0105gni\u0119cia duchowej harmonii mi\u0119dzy natur\u0105 a cz\u0142owiekiem poprzez ca\u0142kowite wnikni\u0119cie w jej istot\u0119. Ekstremalne zatracenie si\u0119 w naturze, rozk\u0142adanie jej na czynniki pierwsze (jak w przypadku pracy Forest Square prezentowanej w pawilonie Finlandii podczas biennale w Wenecji w 2014 roku, gdzie artysta roz\u0142o\u017cy\u0142 fragment lasu mierz\u0105cy 10 x 10 metr\u0026oacute;w na pojedyncze materia\u0142y: gleb\u0119, mech, drzewo i szyszki, aby nast\u0119pnie go zrekonstruowa\u0107 i zaaran\u017cowa\u0107 uzyskane elementy wed\u0142ug ich kolor\u0026oacute;w) jest \u015brodkiem do jej zrozumienia i autentycznej integracji z ni\u0105 na poziomie elementarnym. W pewnym sensie na zasadzie odwr\u0026oacute;conej entropii kompensuje tak\u017ce utracone w p\u0119dzie post\u0119pu cywilizacyjnego warto\u015bci jak integralno\u015b\u0107, to\u017csamo\u015b\u0107, harmonia, wolno\u015b\u0107, czy bezpiecze\u0144stwo, odzyskiwane w postaci osobistej utopii w obr\u0119bie w\u0142asnych mikro\u015bwiat\u0026oacute;w.\n\nAntti Laitinen \nAntti Laitinen (ur. 19 maja 1975 w Raahe) jest fi\u0144skim artyst\u0105 m\u0142odego pokolenia. Tworzy fotografie, wideo i performance.\nJest absolwentem Akademii Turku Arts w 2002 roku i Akademii Sztuk Pi\u0119knych w roku 2004. Jego indywidualne wystawy odby\u0142y si\u0119 w Londynie i Tuluzie, bra\u0142 udzia\u0142 w wystawach zbiorowych, mi\u0119dzy innymi w Liverpoolu Biennale, na Athens Biennale i w Royal Academy of Arts w Londynie. W 2013 roku jego praca \u0022mets\u0026auml;aiheisella\u0022 by\u0142a prezentowana na Biennale w Wenecji. W tym samym roku otrzyma\u0142 nagrod\u0119 ValoAuringolle. W tw\u0026oacute;rczo\u015bci Laitinena bardzo wa\u017cn\u0105 rol\u0119 odgrywa fizyczne do\u015bwiadczenie artysty i jego dokumentacja.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.351207",
        "place.lng": "18.653121",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ska Galeria Miejska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12828\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 15.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12829,
        "name": "G\u0142\u0119boka woda -  wystawa w procesie",
        "shortDescription": "Cykl warsztat\u0026oacute;w i spotka\u0144. Wystawa w procesie.Uczestnicy:\u0026nbsp;Patryk R\u0026oacute;\u017cycki,\u0026nbsp;Piotr Ma\u0144czak,\u0026nbsp;Ula Kulczyk,\u0026nbsp;Karolina Roma\u0144ska,\u0026nbsp;Ola Ciapka,\u0026nbsp;Alicja Kubicka,\u0026nbsp;Jakub Danilewicz,\u0026nbsp;Jakub Woli\u0144ski,\u0026nbsp;Katka Blajchert,\u0026nbsp;Krzysztof Nowicki,\u0026nbsp;Marta i Micha\u0142 Wirtel i\u0026nbsp;Agnieszka Rzo\u0144ca,\u0026nbsp;Gabriela Warzycka-Tutak,\u0026nbsp;Przemek Garczy\u0144ski,\u0026nbsp;Piotr Tadeusz Mosur.\n19.01-19.02.2016finisa\u017c: 19.02.2016, godz. 19:00Gda\u0144ska Galeria Miejska 1, ul. Piwna 27\/29kuratorka: Maria Sasin\nG\u0142\u0119boka woda to projekt artystyczno-edukacyjny skierowany do student\u0026oacute;w ASP i m\u0142odych artyst\u0026oacute;w wchodz\u0105cych do tzw. \u015brodowiska sztuki. W ramach wsp\u0026oacute;lnej pracy b\u0119d\u0105 tworzy\u0107 wystaw\u0119, a ich dzia\u0142aniom b\u0119d\u0105 towarzyszy\u0107 spotkania, warsztaty i wyk\u0142ady. Ich tematami b\u0119d\u0105 zagadnienia bliskie uczestnikom projektu m.in. poruszanie si\u0119 w \u015brodowisku artystycznym, wynagradzenie artysty, wsp\u0026oacute;\u0142praca z galeriami, produkcja prac i wystaw, promocja w\u0142asnej tw\u0026oacute;rczo\u015bci. Pr\u0026oacute;ba zachowania indywidualizmu w maszynerii produkuj\u0105cej kultur\u0119.\u0026nbsp; GGM1 przy ul. Piwnej od 19 stycznia do 19 lutego stanie si\u0119 otwart\u0105 pracowni\u0105, miejscem spotka\u0144 i wymiany do\u015bwiadcze\u0144. Zapraszamy do odwiedzania nieustannie zmieniaj\u0105cej si\u0119 wystawy w procesie w normalnych godzinach otwarcia galerii. Wst\u0119p oczywi\u015bcie - wolny!\n\u0026nbsp;",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349591",
        "place.lng": "18.651984",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ska Galeria Miejska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-19 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12829\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 19.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12367,
        "name": "Emilia Wernicka \u0022Motyle\u0022 - WYSTAWA",
        "shortDescription": "Bohaterami prezentowanej serii zdj\u0119\u0107 Motyle s\u0105 ma\u0142e dziewczynki wpisane w przestrze\u0144 industrialnych antycznych przedmiot\u00f3w. W oparciu o ten zestaw analizuj\u0119 relacje miedzy przedmiotem, a podmiotem w czasie wojny, czasie gdzie granice mi\u0119dzy \u017cywym, a martwym zacieraj\u0105 si\u0119. Cz\u0142owiek mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 maszyn\u0105, a maszyna cz\u0142owiekiem.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.353906",
        "place.lng": "18.648067",
        "organizer.designation": "Nadba\u0142tyckie Centrum Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-20 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12367\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "\u015br, 20.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12961,
        "name": "design:LAB \u2013 design:HUB. 10 lat projektowania bi\u017cuterii w Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. 5 lat publikacji Trend Book",
        "shortDescription": "\n\tSerdecznie zapraszamy na wystaw\u0119 design:LAB \u2013 design:HUB. 10 lat projektowania bi\u017cuterii w Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. 5 lat publikacji Trend Book w Muzeum Bursztynu, Oddziale MHMG. Ekspozycja prezentowana b\u0119dzie od 22 stycznia do 3 kwietnia br.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349835",
        "place.lng": "18.647469",
        "organizer.designation": "Muzeum Historyczne Miasta Gda\u0144ska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 1,
        "maximumFee": 20,
        "attachment": "\/image\/event\/12961\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 22.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12970,
        "name": "Paris. Dzie\u0144 po...",
        "shortDescription": "Dzie\u0144 po zamachach t\u0142umy pogr\u0105\u017conych w smutku i \u017ca\u0142obie Pary\u017can wychodz\u0105 na ulice, sk\u0142adaj\u0105 kwiaty, zapalaj\u0105 znicze, aby w ten spos\u00f3b okaza\u0107 solidarno\u015b\u0107 z ofiarami atak\u00f3w oraz wyrazi\u0107 sprzeciw wobec terroryzmu. Szok, strach i oburzenie przeplataj\u0105 si\u0119 z b\u00f3lem, cierpieniem i niedowierzaniem.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.353788",
        "place.lng": "18.606181",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12970\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 22.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12316,
        "name": "Nakr\u0119\u0107 si\u0119! - VI edycja konkursu",
        "shortDescription": "Zapraszamy amator\u00f3w sztuki filmowej (bez limitu wieku) do udzia\u0142u w sz\u00f3stej edycji  og\u00f3lnopolskiego konkursu \u0022Nakr\u0119\u0107 si\u0119!\u0022.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-28 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 28.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13142,
        "name": "KIDS CAN DANCE",
        "shortDescription": "Dom Sztuki GAK zaprasza do udzia\u0142u w konkursie tanecznym \u201eKIDS CAN DANCE\u201d, skierowanym do najm\u0142odszych tancerzy (od 4 do 13 lat) debiutuj\u0105cych na scenie tanecznej.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-29 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 29.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13140,
        "name": "Wystawa Jolanty Kitowskiej  \u0022Intymo\u015b\u0107 portretu, czytanie cz\u0142owieka\u0022",
        "shortDescription": "MBP Rumia zaprasza na wystaw\u0119 Jolanty Kitowskiej \u0022Intymno\u015b\u0107 portretu, czytanie cz\u0142owieka\u0022. Wernisa\u017c wystawy odb\u0119dzie si\u0119 17 lutego o 18:00, w Filii nr 1 na ulicy Pomorskiej w Rumi.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.565642",
        "place.lng": "18.416912",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13140\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pn, 01.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13141,
        "name": "Wystawa \u0022Poeci M\u0142odopolscy\u0022",
        "shortDescription": "Wystawa \u0022Poeci M\u0142odopolscy\u0022, w Filii nr 4, Miejskiej Biblioteki Publicznej w Rumi.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.560129",
        "place.lng": "18.394350",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13141\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pn, 01.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4621,
        "name": "Taniec towarzyski dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:\u00a0nauka podstawowych krok\u00f3w ta\u0144c\u00f3w standardowych: walc angielski, walc wiede\u0144ski, tango,quickstep,foxtrot,nauka podstawowych krok\u00f3w ta\u0144c\u00f3w LA:samba, rumba, jive, pasodouble, chachacha, nauka podstaw prowadzenia i pod\u0105\u017cania,nauka podstawowych figur w ta\u0144cach, paca nad swobod\u0105 \u0142\u0105czenia, nauka kombinacji tanecznych, estetyka ruchu\u00a0230 z\u0142\/miesi\u0105cI grupa: zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce swym programem wszystkie ta\u0144ce towarzyskie\u00a060 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119ciaII grupa: zaj\u0119cia indywidualne z podstaw ta\u0144ca towarzyskiego\u00a0terminy zaj\u0119\u0107 grupowych oraz indywidualny do ustalenia z instruktorem.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4788,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: gitara",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:\u00a0- nauk\u0119 czytania nut - nauk\u0119 akord\u00f3w\/chwyt\u00f3w gitarowych- proste utwory grane w duetach z nauczycielem- szk\u00f3\u0142ka blues-rockowa- dla zaawansowanych program na gitar\u0119 klasyczn\u0105 lub jazz-rock, kszta\u0142cenie s\u0142uchu, teoria muzyki130 z\u0142\/miesi\u0105cterminy do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4973,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: pianino",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:poznawanie klawiatury, okre\u015blanie oktawy dw. \u201ec\u201d,zabawy dla przygotowania d\u0142oni, improwizacje kr\u00f3tkich wierszyk\u00f3w, wyliczanek na d\u017awi\u0119kach \u201eg\u201d-\u201ee\u201d,gra prostych utwor\u00f3w ze s\u0142uchu,poznawanie nut,poznawanie warto\u015bci rytmicznych melodii,poznawanie utwor\u00f3w z r\u00f3\u017cnym sposobem wydobywania d\u017awi\u0119ku \u2013 staccato, legato, portato,przygotowywanie bardziej zaawansowanych uczestnik\u00f3w do koncert\u00f3w w Klubie Winda \u2013 GAK\u00a0140 z\u0142\/miesi\u0105ctermin zaj\u0119\u0107 do uzgodnienia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5086,
        "name": "Emisja g\u0142osu",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107: -praca z g\u0142osem (emisja i impotacja g\u0142osu), -pobudzanie do samodzielnego wp\u0142ywania na estetyk\u0119 g\u0142osu, -\u0107wiczenia dykcji, prawid\u0142owego ustawiania oddechu, -\u0107wiczenia wolumenu, korekcja estetyki wolumenu, -praca nad materia\u0142em d\u017awi\u0119kowym w postaci pedagogicznej literatury muzycznej oraz\u00a0\u00a0 wykorzystania prozy i liryki.\u00a060 z\u0142\/ miesi\u0105cterminy zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5195,
        "name": "Konsultacje wokalne",
        "shortDescription": "\u015bpiew rozrywkowy20 z\u0142\/ pojedyncze konsultacjetermin do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5308,
        "name": "Zaj\u0119cia z dykcji",
        "shortDescription": "\u0106wiczenia prawid\u0142owej dykcji dla dzieci70 z\u0142\/miesi\u0105cterminy zaje\u0107 do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12198,
        "name": "Fahrenheit",
        "shortDescription": "Na podstawie \u0022Ciep\u0142o-zimno. Zagadka Fahrenheita\u0022 Anny Czerwi\u0144skiej-Rydel",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.375015",
        "place.lng": "18.618142",
        "organizer.designation": "Miejski Teatr MINIATURA",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 10:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 14,
        "maximumFee": 30,
        "attachment": "\/image\/event\/12198\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "teatr",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4547,
        "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla maluch\u00f3w",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:zaj\u0119cia edukacyjne rozwijaj\u0105ce wyobra\u017ani\u0119,kreatywno\u015b\u0107, umiej\u0119tno\u015b\u0107 kojarzenia, nazywania,podstawy wiedzy o otaczaj\u0105cym \u015bwiecie,gry i zabawy (edukacyjne, og\u00f3lnorozwojowe),rysowanie i malowanie oraz inne dzia\u0142ania plastyczne z nauczycielem (artyst\u0105-plastykiem),rytmika \u2013 prowadzona pod okiem nauczyciela muzyki.\u00a0100 z\u0142\/miesi\u0105cwtorek: 10:00-13:00czwartek: 10:00-13:00\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 10:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 2948,
        "name": "Taniec artystyczny",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego to spotkania ruchowe dla wszystkich dzieci pragn\u0105cych wyrazi\u0107 si\u0119 poprzez taniec i ruch. Wp\u0142ywaj\u0105 pozytywnie zar\u00f3wno na \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a jak i s\u0105 doskona\u0142\u0105, aktywn\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania czasu wolnego.\n\nInstruktorka: Katarzyna Rzyman\nAbsolwentka Akademii Medycznej. Trener z 7 letnim do\u015bwiadczeniem. Reprezentantka Mistrzostw Polski, Europy i \u015awiata federacji FIG i FISAF. Wielokrotna medalistka Mistrzostw Polski federacji FISAF.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.325369",
        "place.lng": "18.633842",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 12:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11722,
        "name": "Lodowisko Miejskie",
        "shortDescription": "Lodowisko na Placu Zebra\u0144 Ludowych w Gda\u0144sku \nto niezwykle popularny w sezonie zimowym obiekt miejski \nodwiedzany ka\u017cdego roku przez blisko 100 000 os\u00f3b, \nczynny codziennie od wczesnych godzin porannych do godziny 22:00.\n\nZ my\u015bl\u0105 o mieszka\u0144cach Gda\u0144ska i okolic,\nod 2 listopada do 28 lutego przekazujemy pe\u0142nowymiarow\u0105 \u015blizgawk\u0119, \nmiejsce wspania\u0142ej zabawy i rekreacji dla ca\u0142ych rodzin  i zorganizowanych grup szkolnych. \n\nNasze statystyki m\u00f3wi\u0105 same za siebie:  \ncodziennie odwiedza nas: ok. 1000 os\u00f3b, \nw miesi\u0105cu: ok. 20 000 os\u00f3b!\n\nWykorzystuj\u0105c nasze mo\u017cliwo\u015bci i potencja\u0142 przestrzeni, \nopr\u00f3cz dzia\u0142alno\u015bci sta\u0142ej, z my\u015bl\u0105 o naszych go\u015bciach \norganizujemy r\u00f3wnie\u017c cykliczne imprezy okoliczno\u015bciowe \nm.in.: Halloween, Miko\u0142ajki czy Walentynki.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 14:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3500,
        "name": "J\u0119zyk angielski dla dzieci",
        "shortDescription": "Przyjmujemy zapisy na zaj\u0119cia dla dzieci w wieku wczesnoszkolnym (7-10 lat).Cykl zaj\u0119\u0107:45 min. \/ 1 raz w tygodniu \/ I grupa - czwartki, godz 15:00 \/ II grupa - czwartki, godz. 16:00Koszt:Op\u0142ata miesi\u0119czna: 60 z\u0142Op\u0142ata jednorazowa: 20 z\u0142",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.344317",
        "place.lng": "18.828809",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4077,
        "name": "Ceramika dla dzieci",
        "shortDescription": "Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4233,
        "name": "Rysunek, malarstwo dla m\u0142odzie\u017cy",
        "shortDescription": "Tutaj wpisz opis skr\u00f3cony wydarzenia lub zaj\u0119\u0107 sta\u0142ych",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/4233\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3782,
        "name": "Kreatywne Panie",
        "shortDescription": "Wszystkie Panie pragn\u0105ce kreatywnie sp\u0119dzi\u0107 czas zapraszamy na \u201eKreatywne Panie\u201d, czyli spotkania moderowane przez same uczestniczki. Masz co\u015b ciekawego do zaprezentowania? Jeste\u015b ciekawa, czym pasjonuj\u0105 si\u0119 Twoje r\u00f3wie\u015bniczki? Przyjd\u017a na spotkanie w czwartek na godzin\u0119 16:00! Zaj\u0119cia s\u0105 bezp\u0142atne! \n\nWi\u0119cej informacji pod numerem telefonu: 058 346 41 05 lub mail: gama@gak.gda.pl.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.390292",
        "place.lng": "18.648291",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/3782\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5486,
        "name": "Taniec nowoczesny: FLESH crew",
        "shortDescription": "FLASH crew \nFormacja ta\u0144ca nowoczesnego zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 13-15 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8517,
        "name": "Weso\u0142e Nutki. Taniec",
        "shortDescription": "Taniec dla najm\u0142odszych, rytmika, taniec z przyborem, elementy akrobatyki",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/8517\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 10758,
        "name": "BUBBLE crew",
        "shortDescription": "BUBBLE crew \n Grupa rozta\u0144czonych maluszk\u00f3w od trzech do sze\u015bciu lat.\nProgram zaj\u0119\u0107 obejmuje rytmik\u0119  rytmik\u0119 z elementami hip-hop. Prowadz\u0105ca \u0142\u0105czy prac\u0119 nad programem zaj\u0119\u0107 dzieci z zabaw\u0105.\nNab\u00f3r do grupy trwa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7035,
        "name": "Taniec nowoczesny: FLESH crew",
        "shortDescription": "FLASH crew \nFormacja ta\u0144ca nowoczesnego zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 13-15 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11331,
        "name": "Taniec artystyczny",
        "shortDescription": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe, z kt\u00f3rych s\u0142ynie dom kultury w Brze\u017anie; podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucia rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. \n\nZaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w grupach:\n\n    pocz\u0105tkuj\u0105ca: wtorek i czwartek 16:15-17:15 (wiek 5-7 lat)\n    zaawansowana 0: wtorek i czwartek 17:30-18:30 (wiek 6-12 lat)\n    zaawansowana 1: poniedzia\u0142ek, \u015broda 16:15-17:15 (wiek 6-12 lat)\n    kadra: poniedzia\u0142ek, \u015broda 17:30-18:30 (wiek 6-12 lat)\n\n \nKoszt zaj\u0119\u0107 to 65 z\u0142 na miesi\u0105c, 15 z\u0142 za zaj\u0119cia.\nZapraszamy dziewcz\u0119ta w wieku od 5 do 12 lat.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11478,
        "name": "Ekspresja plastyczna z elementami teatru",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia plastyczne dla dzieci w wieku od 5 do 12 lat, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w i uczestniczek zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. Dzieci przygotowuj\u0105 tak\u017ce spektakle, kt\u00f3re prezentowane s\u0105 w r\u00f3\u017cnych gda\u0144skich instytucjach.\n\nZaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorek i czwartek w godzinach 16:15-17:15 oraz 17:30-18:30.\n\nKoszt zaj\u0119\u0107 to 50 z\u0142 na miesi\u0105c, 10 z\u0142 za zaj\u0119cia.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6102,
        "name": "Ceramika",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z Malarstwa i Rysunku oraz z Ceramiki s\u0105 krokiem w kierunku \u015bwiata sztuki.\nUcz\u0105 i bawi\u0105. Rozwijaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zwi\u0119kszaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107. \nDostarczaj\u0105  nowych umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na  pozwalaj\u0105 na plastyczne opisywanie \u015bwiata.\nS\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu w\u015br\u00f3d os\u00f3b z podobnymi zainteresowaniami.\nZapraszamy dzieci, m\u0142odzie\u017c i doros\u0142ych do Domu Sztuki GAK w ka\u017cdy czwartek \u2013 od 17 wrze\u015bnia 2015 r.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/6102\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9432,
        "name": "BUBBLE crew",
        "shortDescription": "BUBBLE crew \n Grupa rozta\u0144czonych maluszk\u00f3w od trzech do sze\u015bciu lat.\nProgram zaj\u0119\u0107 obejmuje rytmik\u0119  rytmik\u0119 z elementami hip-hop. Prowadz\u0105ca \u0142\u0105czy prac\u0119 nad programem zaj\u0119\u0107 dzieci z zabaw\u0105.\nNab\u00f3r do grupy trwa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:45:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11185,
        "name": "J\u0119zyk hiszpa\u0144ski dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Kontynuacja kurs\u00f3w rozpocz\u0119tych w ubieg\u0142ym i 2012 roku. Do grupy \u015brednio-zaawansowanej mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 osoby, kt\u00f3re uczy\u0142y si\u0119 j\u0119zyka hiszpa\u0144skiego, powsta\u0142a te\u017c grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca.\n\nZaj\u0119cia grupy \u015brednio-zaawansowanej odbywaj\u0105 si\u0119 w czwartki od 16.45 do 18.15\nZaj\u0119cia grupy pocz\u0105tkuj\u0105cej odbywaj\u0105 si\u0119 w czwartki od 18.30 do 20.00\n\nOp\u0142ata za miesi\u0105c - 60 z\u0142, 20 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:45:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3697,
        "name": "Ceramika dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.instruktorzy:Wioletta Ulatowska - wtorki i czwartki (www.facebook.com\/pages\/Grupa-Ceramiczna-Uli\/530406203716699)\u00a0Maja Gasperowicz - \u015brody i pi\u0105tki (https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Grupa-Ceramiczna-Mai\/1504476906497958)Szczeg\u00f3\u0142y:\u00a0www.plama.art.pl\/warsztatyZapisy od 7 wrze\u015bnia wy\u0142\u0105cznie osobi\u015bcie w siedzibie klubu \u201cPlama\u201d przy ul. Pilot\u00f3w 11, Gda\u0144sk Zaspa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3864,
        "name": "Ko\u0142o emeryt\u00f3w \u0022Bursztynek\u0022",
        "shortDescription": "Spotkania Ko\u0142a emeryt\u00f3w \u0022Bursztynek\u0022 odbywaj\u0105 si\u0119 w pierwszy i trzeci czwartek miesi\u0105ca od godz. 17:00 do 19:00.Grupa pozytywnie nastawionych do \u017cycia emeryt\u00f3w serdecznie zaprasza do wsp\u00f3lnego sp\u0119dzania czasu. Wycieczki, spacery, dzia\u0142ania tw\u00f3rcze.Ko\u0142o zrzeszone w Polskim Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w. Zapraszamy serdecznie.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.344317",
        "place.lng": "18.828809",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4180,
        "name": "Rysunek, malarstwo (m\u0142odzie\u017c, doro\u015bli)",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z rysunku i malarstwa s\u0105 adresowane do m\u0142odzie\u017cy starszej i doros\u0142ych. Do dyspozycji uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107 s\u0105 podstawowe materia\u0142y plastyczne i pracownia wyposa\u017cona w sztalugi.\n\ninstruktorzy:\nAnna Niewiarowska-Zawilska - wtorek\nMarek Wr\u00f3bel - czwartek \nMagda Mellin - czwartek",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/4180\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4491,
        "name": "Zaj\u0119cia teatralne",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:poznawanie funkcjonowania cia\u0142a w r\u00f3\u017cnych sytuacjach,praca z oddechem, nauka panowania nad swoim g\u0142osem,cia\u0142em, nauka podstaw dykcji,odkrywanie i nauka kontrolowania emocji,tworzenie etiud teatralnych opartych na improwizacji i wsp\u00f3lnym dzia\u0142aniu uczestnik\u00f3w\u00a0 30 z\u0142\/miesi\u0105cczwartek: 17:00-20:00\u00a0\u00a0\u00a0",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5825,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ squad",
        "shortDescription": "BLITZ squad \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 10-12 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/5825\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6724,
        "name": "Lipskee Popping Group",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia Popping to nie tylko nauka ruch\u00f3w, to r\u00f3wnie\u017c wiedza, historia, styl \u017cycia, forma wyra\u017cania siebie, wzbudzaj\u0105ca du\u017ce zainteresowanie innych. Opr\u00f3cz czystej zajawki, pozytywnej energii nie potrzebujesz niczego wi\u0119cej, aby sta\u0107 si\u0119 cz\u0142onkiem poppingowej sceny, je\u015bli taniec stanie si\u0119 Twoj\u0105 pasj\u0105 czeka na Ciebie formacja samych najlepszych \u201ePopping Stage Project\u201d. \nLIPSKEE jest gwarantem rzetelnej wiedzy i unikatowego stylu. Poppingiem zajmuje si\u0119 od 14 lat, specjalizuj\u0105c si\u0119 g\u0142\u00f3wnie w stylach botonicznych tj. Robot, animation, strobing, waving oraz tutting, w kt\u00f3rym to nie ma sobie r\u00f3wnych. LIPSKEE od 10 lat jest r\u00f3wnie\u017c instruktorem, skutecznie wyposa\u017caj\u0105cym swoich uczni\u00f3w w wiedz\u0119 oraz umiej\u0119tno\u015bci, dzi\u0119ki czemu staj\u0105 si\u0119 oni wa\u017cnymi graczami na Poppingowej scenie, kto z Was nie zna Kaczorexa, PopKasi czy D-trona?",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7306,
        "name": "J\u0119zyk angielski do 8 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7576,
        "name": "J\u0119zyk angielski od 8 do 12 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7846,
        "name": "J\u0119zyk angielski powy\u017cej 12 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9176,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ kids",
        "shortDescription": "BLITZ KIDS \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza dzieci w wieku 6-9 lat.\nTerminarz zaj\u0119\u0107:\n\nwtorek, pi\u0105tek 17.00 - 18.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/9176\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 10151,
        "name": "Szko\u0142a Musicalu",
        "shortDescription": "\u015apiew \u2013 Agnieszka Przekupie\u0144\nJe\u015bli kochasz muzyk\u0119, chcesz nauczy\u0107 si\u0119 kontrolowa\u0107 sw\u00f3j g\u0142os \u2013 zapraszamy na zaj\u0119cia wokalne. Podczas tych zaj\u0119\u0107 b\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, interpretacj\u0105 song\u00f3w musicalowych, piel\u0119gnowa\u0107 wra\u017cliwo\u015b\u0107 muzyczn\u0105 oraz bawi\u0107 si\u0119 d\u017awi\u0119kiem. Nauczymy si\u0119, jak prawid\u0142owo oddycha\u0107, by \u015bpiew by\u0142 dla nas przyjemno\u015bci\u0105.\nTaniec \u2013 Karol Drozd\nRuch, muzyka, ekspresja. Na zaj\u0119ciach tanecznych zmierzymy si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi technikami Ta\u0144ca, kt\u00f3re mo\u017cemy spotka\u0107 w musicalu. Jazz, latino, new style, elementy ta\u0144ca klasycznego oraz wiele innych. Praca z choreografem rozwija pami\u0119\u0107 ruchow\u0105, muzykalno\u015b\u0107 oraz spo\u017cytkowa\u0107 swoj\u0105 energi\u0119. \nAktorstwo \u2013 Agata Walczak\nJe\u015bli pragniesz pokona\u0107 nie\u015bmia\u0142o\u015b\u0107, popracowa\u0107 nad dykcj\u0105 oraz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bwiadomie kontrolowa\u0107 swoje emocje \u2013 te zaj\u0119cia s\u0105 dla Ciebie. Spr\u00f3bujemy zmierzy\u0107 si\u0119 z rzemios\u0142em jakim jest aktorstwo, rozwin\u0105\u0107 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119, popracowa\u0107 nad skupieniem oraz \u015bwiadomo\u015bci\u0105 swojego cia\u0142a. Poprzez etiudy oraz improwizacj\u0119 wykorzystamy w praktyce nabyt\u0105 wiedz\u0119.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8707,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ squad",
        "shortDescription": "BLITZ squad \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 10-12 lat. \nTerminarz zaj\u0119\u0107:\n\nponiedzia\u0142ek 17.00- 18.30\n\nczwartek 18.30 - 20.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/8707\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12422,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: GITARA",
        "shortDescription": "Wszystkim zainteresowanym  nauk\u0119 gry na gitarze akustycznej proponujemy zaj\u0119cia muzyczne: gitara odbywaj\u0105ce sie pod okiem Mariusza Florczyka - muzyka, poety i aktora o wieloletnim sta\u017cu instruktorskim. \nJe\u015bli chcesz rozpocz\u0105\u0107 nauk\u0119 gry na instrumencie prosimy o wizyt\u0119 w naszym biurze (Dom sztuki GAK, ul Stryjewskiego 25, Gda\u0144sk Stogi) lub kontakt telefoniczny (58  307 31 44). \n\nZaj\u0119cia s\u0105 p\u0142atne: 78 z\u0142 \/ miesi\u0105c.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13162,
        "name": "Olga D\u0119bicka o Pomorzu na \u0142amach National Geographic",
        "shortDescription": "Opowie\u015b\u0107 o reporterskich podr\u00f3\u017cach i odkryciach w regionie, o\nfotografowaniu w podr\u00f3\u017cy, filozofii, dialogu i marzeniach z dzieci\u0144stwa.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.349668",
        "place.lng": "18.655123",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/13162\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5393,
        "name": "\u201eCaj\u00f3n - nie tylko flamenco\u201d (grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca)",
        "shortDescription": "Je\u015bli dopiero rozpoczynasz przygod\u0119 z muzykowaniem, to trafi\u0142e\u015b idealnie! Je\u015bli masz ju\u017c jakie\u015b do\u015bwiadczenie - tak\u017ce zapraszamy, nie b\u0119dziesz si\u0119 nudzi\u0107. Caj\u00f3n (czytaj \u0022kachon\u0022) to po hiszpa\u0144sku po prostu \u0022skrzynia\u0022. W ostatnich latach caj\u00f3n sta\u0142 si\u0119 jednym z najpopularniejszych instrument\u00f3w perkusyjnych na \u015bwiecie. W tej pozornie zwyk\u0142ej \u0022skrzynce\u0022 mo\u017cna odnale\u017a\u0107 zaskakuj\u0105ce bogactwo brzmie\u0144 i mo\u017cliwo\u015bci. Mimo prostej konstrukcji cz\u0119stokro\u0107 potrafi ona zast\u0105pi\u0107 ca\u0142y zestaw perkusyjny.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6809,
        "name": "Dancehall",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia taneczne dancehall to energiczny i ekspresyjny styl ta\u0144ca.Daj\u0105cy du\u017co rado\u015bci i swobody w ciele. Na zaj\u0119ciach dancehall nauczysz si\u0119 podstawowych krok\u00f3w, choreografii, a przede wszystkim groove-u i feel-ingu.Bedzie to dancehall oldschoolowy kt\u00f3ry zapocz\u0105tkowa\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107 w naszych sercach do tego stylu i newschoolowy, kt\u00f3ry ta\u0144czy ca\u0142a Polska i reszta \u015awiata  prosto z Jamajki. Na pocz\u0105tek zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 mia\u0142y na celu zapoznanie ze stylem dancehall, rozwijanie ruchu i muzykalno\u015bci. W kolejnym etapie zaj\u0119\u0107 nauczysz si\u0119  trick\u00f3w dancehallowych i choreografii z krokami oraz k\u0142adziony b\u0119dzie nacisk na indywidualny rozw\u00f3j tancerza - styl, flava, swag. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 mia\u0142y na celu rozwija\u0107 pewno\u015b\u0107 siebie, \u015bwiadomo\u015b\u0107 swojego cia\u0142a, a przede wszystkim dancehallowy attitude.\n\nTYBETA\u0143SKA KSI\u0118\u017bNICZKA - legendarna tancerka tr\u00f3jmiejskiej sceny tanecznej hip hopu. Jest wszechstronn\u0105 tancerk\u0105 pocz\u0105wszy od break\u0027a przez wszystkie style uliczne a ko\u0144cz\u0105c na oriencie. Jej osi\u0105gni\u0119\u0107 nie spos\u00f3b jest zliczy\u0107. Jest tw\u00f3rczyni\u0105 grupy i szko\u0142y ta\u0144ca White Slide, kt\u00f3r\u0105 prowadzi\u0142a do 2010 roku. Przez 3 lata przebywa\u0142a w Norwegii gdzie pr\u0119\u017cnia dzia\u0142a\u0142a ucz\u0105c norweskie dzieciaki i m\u0142odzie\u017c co dawa\u0142o odd\u017awi\u0119k nawet w norweskiej prasie. Tybeta\u0144ska Ksi\u0119\u017cniczka jest cz\u0142onkini\u0105 i tancerk\u0105 by\u0142ej grupy muzycznej Blog 27, kt\u00f3ra zdoby\u0142a nagrod\u0119 MTV Europe Music Awards 2006 w Kopenhadze dla najlepszego polskiego zespo\u0142u. Od roku b\u0119d\u0105c w kraju ponownie udziela si\u0119 na scenie tanecznej w charakterze jury,tancerki,wsp\u00f3\u0142organizatorki event\u00f3w tanecznych i trenerki hip hopu i dancehallu. Jest r\u00f3wnie\u017c pedagogiem specjalnym i edukacji wczesnoszkolnej.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12922,
        "name": "Inspiracje natur\u0105 w tw\u00f3rczo\u015bci ceramicznej Krystyny Andrzejewskiej-Marek",
        "shortDescription": "Zapraszamy na spotkanie z Krystyn\u0105 Andrzejewsk\u0105-Marek. Wst\u0119p wolny.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12922\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13264,
        "name": "Babskie Czwartki",
        "shortDescription": "Jak co tydzie\u0144: \nlepimy z gliny ceramicznej - co nam w duszy gra:) misy, patery, figurki, maski, przedmioty u\u017cytkowe i dekoracyjne, szkliwione, angobowane i nie tylko.... \nNa amatorki o\u0142\u00f3wka, w\u0119gla rysunkowego i farb artystycznych czekaj\u0105 sztalugi, martwa natura i inne przyjemno\u015bci i wyzwania... sky is the limit! :)  \n\nCena za miesi\u0105c: 78 z\u0142 \/ \nZa jedno spotkanie: 30 z\u0142 \/ \nZaj\u0119cia prowadzi: Maja Gasperowicz \n\nZapraszamy:))))",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12943,
        "name": "Wymiana ksi\u0105\u017cek z Ad Fontes",
        "shortDescription": "Zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 akcj\u0119 wymiany ksi\u0105\u017cek z Fundacj\u0105 Ad Fontes!",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.413634",
        "place.lng": "18.597348",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12943\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "literatura",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12881,
        "name": "T-Mobile Nowe Horyzonty Tourn\u00e9e: Epokowy projekt",
        "shortDescription": "Epokowy projekt(The Project of the Century \/ La obra del siglo)Argentyna, Kuba, Szwajcaria, Niemcy 2015, 100\u2032Re\u017cyseria: CarlosM. QuintelaScenariusz: Carlos M. Quintela, Abel ArcosZdj\u0119cia: MarcosAttilaObsada: Mario Balmaseda, Mario Guerra, Leonardo Gasc\u00f3nFilm nagrodzony na MFF w Rotterdamie i wyr\u00f3\u017cniony na 15. MFF T-Mobile Nowe Horyzonty. Akcja rozgrywa si\u0119 w Juragui, poupad\u0142ymmie\u015bcie zbudowanym przy pierwszej na Kubie elektrowni atomowej, niedoko\u0144czonej wskutek upadku ZSRR. Trzy pokolenia: dziadek, ojciec i syn tkwi\u0105 w ciasnym pracowniczym mieszkaniu bez nadziei na przysz\u0142o\u015b\u0107, a ich frustracja zostaje\u00a0zderzona z entuzjazmem dawnych propagandowych reporta\u017cy. Re\u017cyser tworzy egzystencjaln\u0105 metafor\u0119 \u2013 Kuba tkwi w stagnacji, a Kuba\u0144czykom do przetrwania zdaje si\u0119 wystarcza\u0107 absurdalny humor i t\u0119sknota za minionym.Na wp\u00f3\u0142 fabularny, na wp\u00f3\u0142 dokumentalny portret oszukanych przez p\u0142omienne, komunistyczne idee, mieszka\u0144c\u00f3w kuba\u0144skiej, betonowej prowincji. Obraz egzystencjalnej beznadziei, kt\u00f3ra wraz z socjalistycznym mitem o chwale i dobrobycie, gnije, marszczy si\u0119 i wymiera. Warto. Poszerzcie swoje horyzonty.\u00a0(Kajetan Obarski, obszary.com)Tickets: http:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.455685",
        "place.lng": "18.583848",
        "organizer.designation": "Teatr na Pla\u017cy",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12881\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13165,
        "name": "Pokaz filmu \u0022Patti Smith. Sen \u017cycia\u0022 w ramach przegl\u0105du \u0022Odwa\u017cy\u0142y\u015bmy si\u0119!\u0022",
        "shortDescription": "Podczas lutowej ods\u0142ony przegl\u0105du \u0022Odwa\u017cy\u0142y\u015bmy\u0022 poka\u017cemy film \u0022Patti Smith. Sen \u017cycia\u0022 - portret artystki rockowej, autorki ksi\u0105\u017cek, inspiracji wielu tw\u00f3rc\u00f3w i dzia\u0142a\u0144 artystycznej alternatywy. Udzia\u0142 w pokazie jest bezp\u0142atny.",
        "level": "B",
        "place.lat": "54.351535",
        "place.lng": "18.638664",
        "organizer.designation": "Krytyka Polityczna - \u015awietlica w Tr\u00f3jmie\u015bcie",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13165\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6308,
        "name": "Malarstwo i rysunek",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z Malarstwa i Rysunku oraz z Ceramiki s\u0105 krokiem w kierunku \u015bwiata sztuki.\nUcz\u0105 i bawi\u0105. Rozwijaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zwi\u0119kszaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107. \nDostarczaj\u0105  nowych umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na  pozwalaj\u0105 na plastyczne opisywanie \u015bwiata.\nS\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu w\u015br\u00f3d os\u00f3b z podobnymi zainteresowaniami.\nZapraszamy dzieci, m\u0142odzie\u017c i doros\u0142ych do Domu Sztuki GAK w ka\u017cdy czwartek w godzinach 18.15 - 19.30 \u2013 od 17 wrze\u015bnia 2015 r.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8357,
        "name": "Zaj\u0119cia taneczne - Latino mix",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia taneczne poprawiaj\u0105ce elastyczno\u015b\u0107 cia\u0142a, kondycj\u0119 ruchow\u0105 i r\u00f3wnowag\u0119, wysmuklaj\u0105ce sylwetk\u0119. Zaj\u0119cia dla pa\u0144.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12763,
        "name": "BABSKIE CZWARTKI",
        "shortDescription": "Poznajmy si\u0119 przez sztuk\u0119! czyli cotygodniowe spotkania os\u00f3b o artystycznych zami\u0142owaniach. \nJak co tydzie\u0144: \nlepimy z gliny ceramicznej - co nam w duszy gra:) misy, patery, figurki, maski, przedmioty u\u017cytkowe i dekoracyjne, szkliwione, angobowane i nie tylko.... \nNa amatorki o\u0142\u00f3wka, w\u0119gla rysunkowego i farb artystycznych czekaj\u0105 sztalugi, martwa natura i inne przyjemno\u015bci i wyzwania... sky is the limit! :) \n\nCena za miesi\u0105c: 78 z\u0142 \nZa jedno spotkanie: 30 z\u0142 \nZaj\u0119cia prowadzi: Maja Gasperowicz \n \nW ramach \u201eBabskich czwartk\u00f3w\u201d zapoznacie si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi technikami r\u0119kodzielniczymi i artystycznymi, pos\u0142uchacie muzyki i poznacie si\u0119 nawzajem.  Celem warsztat\u00f3w jest m.in. integracja pa\u0144 zainteresowanych wsp\u00f3lnym sp\u0119dzaniem czasu  przy rozmowie, wymianie do\u015bwiadcze\u0144, muzyce i oczywi\u015bcie r\u0119kodziele artystycznym!  Pomys\u0142odawczyni\u0105 i prowadz\u0105c\u0105 warsztat\u00f3w jest artystka  Maja Gasperowicz - do\u015bwiadczona instruktorka ceramiki i malarstwa, artystka plastyczka.  \n\u0022Babskie czwartki\u0022 maj\u0105 form\u0119 warsztat\u00f3w.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5353,
        "name": "Taniec Flamenco",
        "shortDescription": "Co\u015b dla cia\u0142a i duszy. Zaj\u0119cia ta\u0144ca flamenco dla os\u00f3b doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy (od 15 lat).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.325369",
        "place.lng": "18.633842",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5910,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ two",
        "shortDescription": "BLITZ two \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 15 - 18 lat.  \nTerminarz zaj\u0119\u0107:\nponiedzia\u0142ek 18.30  - 20.00\nczwartek 17.00 - 18.30",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/5910\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12626,
        "name": "KREACJA",
        "shortDescription": "W KREACJI Iredy\u0144ski podejmuje temat tw\u00f3rczo\u015bci, tworzenia. Zastanawia si\u0119, czy prawdziwe dzie\u0142o sztuki mo\u017ce powsta\u0107 na zam\u00f3wienie, czy jest to raczej produkt niczym nieskr\u0119powanego, niekontrolowanego natchnienia - natchnienia bliskiego chorobie, mo\u017ce nawet psychozie. KREACJA to blu\u017aniercza Ksi\u0119ga Rodzaju, to szydercza Droga Krzy\u017cowa. To wsp\u00f3\u0142czesny, kameralny FAUST \u00e0 rebours, echo PIGMALIONA. To sztuka fascynuj\u0105ca i bole\u015bnie prawdziwa.\nPrzedstawienie jest cz\u0119\u015bci\u0105 realizowanego wraz z Uniwersytetem Gda\u0144skim i IBL przedsi\u0119wzi\u0119cia IREDY\u0143SKI - REAKTYWACJA.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.351379",
        "place.lng": "18.648970",
        "organizer.designation": "Teatr Wybrze\u017ce",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12626\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "teatr",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8119,
        "name": "Zaj\u0119cia taneczne - salsa",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia poprawiaj\u0105ce elastyczno\u015b\u0107 cia\u0142a, kondycj\u0119 ruchow\u0105 i r\u00f3wnowag\u0119, wysmuklaj\u0105ce sylwetk\u0119. Zaj\u0119cia dla pa\u0144.\nTerminarz zaj\u0119\u0107:\nwtorek, czwartek 19.00 - 20.00; \n20.00 - 21.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12912,
        "name": "Koncert Wojtek Mazolewski Quintet",
        "shortDescription": "Dawno \u017caden polski zesp\u00f3\u0142 jazzowy nie wzbudza\u0142 tak pozytywnych emocji i nie przyci\u0105ga\u0142 na koncerty takiej ilo\u015bci fan\u00f3w. Wyprzedane koncerty, owacje na stoj\u0105co i entuzjastyczne recenzje - tak wygl\u0105daj\u0105 trasy kwintetu Wojtka Mazolewskiego.",
        "level": "B",
        "place.lat": "54.380390",
        "place.lng": "18.588885",
        "organizer.designation": "Stary Mane\u017c",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 50,
        "maximumFee": 65,
        "attachment": "\/image\/event\/12912\/normal",
        "organizer.level": "B",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9649,
        "name": "Teatr Ruchu",
        "shortDescription": "Teatr Ruchu\n\u015aroda, godz. 20:00\nczas trwania zaj\u0119\u0107: 1h\n\nJe\u015bli interesujesz si\u0119 jog\u0105 i ciekawymi formami ruchu lub po prostu ciekawi\u0105 ci\u0119 ale nigdy nie pr\u00f3bowa\u0142a\u015b\/\u0142e\u015b, to PRZYJD\u0179 na zaj\u0119cia do Domu Sztuki GAK. ZOBACZ jak mo\u017cna panowa\u0107 nad w\u0142asnym cia\u0142em lub ile energii mog\u0105 da\u0107 proste \u0107wiczenia oddechowe. SPR\u00d3BUJ i dowiedz si\u0119 jakie to \u0142atwe!\nZaj\u0119cia poprowadzi Anna Wysocka, profesjonalna trenerka jogi i dietetyczka, w\u0142a\u015bcicielka Centrum Turystyki I Rekreacji Fitifionka \u2013 fitifionka.pl.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 20:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12882,
        "name": "Swobodne opadanie",
        "shortDescription": "Swobodne opadaniere\u017c. Gy\u00f6rgy P\u00e1lfi, Francja, W\u0119gry, Korea Po\u0142udniowa, 2014, 80 min\u201eJak\u0105 chcesz herbat\u0119? Mamy mi\u0119tow\u0105\u201d \u2013 mamrocze starsza kobieta do apatycznego m\u0119\u017ca, z kt\u00f3rym mieszka w zagraconym mieszkaniu. Nast\u0119pnie wstaje i idzie na dach bloku, sk\u0105d patrzy na wieczorne niebo nad Budapesztem. A potem skacze. W miar\u0119 jak spada, na mgnienie oka spogl\u0105damy w kolejne okna do innych mieszka\u0144. Potem do nich wr\u00f3cimy. Siedem pi\u0119ter, siedem identycznie zaprojektowanych mieszka\u0144, ale zupe\u0142nie inne \u015bwiaty. Siedem sytuacji, siedem r\u00f3\u017cnych historii, kt\u00f3re mimo wszystko \u0142\u0105cz\u0105 tysi\u0105ce powi\u0105za\u0144. To jakby absurdalne, troch\u0119 tajemnicze obrazy wsp\u00f3\u0142czesnej rzeczywisto\u015bci widzianej w krzywym zwierciadle.Obraz zdoby\u0142trzy nagrody w Karlowych Warach w 2014 r. (m.in. dla najlepszego re\u017cyserai nagrod\u0119 specjaln\u0105 jury).Tickets: http:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.455685",
        "place.lng": "18.583848",
        "organizer.designation": "Teatr na Pla\u017cy",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 20:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12882\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      }
    ]
  },
  "nextDate": null,
  "currentDay": "4"
}{
  "events": {
    "czw, 04.02": [
      {
        "id": 11959,
        "name": "\u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d",
        "shortDescription": "\u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d, czyli epizody z historii G\u00f3ry Gradowej.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2008-07-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11959\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 01.07.2008",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11968,
        "name": "Hewelianum bez barier - \u201eWehiku\u0142 Czasu - Cz\u0142owiek i Pocisk\u201d",
        "shortDescription": "\u201eHewelianum bez barier\u201d pozwala odkrywa\u0107 G\u00f3r\u0119 Gradow\u0105 na wiele sposob\u00f3w, a osobom niewidomym pomaga \u201ezobaczy\u0107\u201d to, co do tej pory pozostawa\u0142o dla nich niedost\u0119pne.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2008-07-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11968\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 01.07.2008",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11961,
        "name": "Wystawa \u0022Dooko\u0142a \u015awiata\u0022",
        "shortDescription": "W 80 minut \u201eDooko\u0142a \u015awiata\u201d? To mo\u017cliwe w Centrum Hewelianum, gdzie siedem kontynent\u00f3w zmie\u015bci\u0142o si\u0119 na dw\u00f3ch kondygnacjach dawnych Koszar Schronowych. Wystawa jest doskona\u0142\u0105 propozycj\u0105 dla os\u00f3b ciekawych \u015bwiata, niezale\u017cnie od ich wieku!",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11961\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11962,
        "name": "Wystawa \u201e\u0141amig\u0142\u00f3wka\u201d",
        "shortDescription": "\u201e\u0141amig\u0142\u00f3wka\u201d to nowa, eksperymentalna przestrze\u0144 w Centrum Hewelianum, gdzie rz\u0105dzi kr\u00f3lowa nauk! 20 interaktywnych stanowisk pokazuje wiele ciekawostek m.in. ile to jest milion lub jak zmierzy\u0107 odleg\u0142o\u015b\u0107 na kilka r\u00f3\u017cnych sposob\u00f3w.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11962\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11963,
        "name": "Wehiku\u0142 Czasu - Zabawy z Histori\u0105",
        "shortDescription": "Wystawa znajduj\u0105ca si\u0119 w jednym z najbardziej unikatowych obiekt\u00f3w na G\u00f3rze Gradowej - Baterii Mo\u017adzierzy. Ceglana architektura i powtarzaj\u0105cy si\u0119 rytm \u0142uk\u00f3w wprowadzaj\u0105 go\u015bci do niezwyk\u0142ego wn\u0119trza, gdzie mo\u017cna zg\u0142\u0119bi\u0107 tajniki wojskowo\u015bci.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11963\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11964,
        "name": "Laboratorium Pana Kleksa",
        "shortDescription": "Cztery bajkowe krainy sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na kolorowe Laboratorium Pana Kleksa, wyj\u0105tkow\u0105 przestrze\u0144 dedykowan\u0105 dzieciom do lat 9. To miejsce tw\u00f3rczej zabawy, gdzie dzieci rozwijaj\u0105 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015bci manualne.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2014-06-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11964\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "ndz, 01.06.2014",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11960,
        "name": "Wystawa \u0022Z energi\u0105!\u0022",
        "shortDescription": "Sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 na ni\u0105 dwie pracownie - na parterze kr\u00f3luje fizyka, z kolei na pierwszym pi\u0119trze swoje miejsce znalaz\u0142a zupe\u0142nie nowa, innowacyjna pracownia REenergii.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.356761",
        "place.lng": "18.640313",
        "organizer.designation": "Centrum Hewelianum",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-01-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/11960\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 01.01.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11826,
        "name": "Wystawa: Rzemie\u015blnicy czy arty\u015bci? Ozdoby kobiece z Pomorza u schy\u0142ku staro\u017cytno\u015bci",
        "shortDescription": "Na wystawie eksponowane s\u0105 unikatowe wyroby Got\u00f3w, kt\u00f3rzy w pierwszych wiekach naszej ery przybyli ze Skandynawii na tereny p\u00f3\u0142nocnej i \u015brodkowej Polski. Nigdzie dot\u0105d nieprezentowane zabytki pochodz\u0105 z bada\u0144 Muzeum Archeologicznego w Gda\u0144sku.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349320",
        "place.lng": "18.656417",
        "organizer.designation": "Muzeum Archeologiczne w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-11-21 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 6,
        "maximumFee": 8,
        "attachment": "\/image\/event\/11826\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "sob, 21.11.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12167,
        "name": "Drugie \u017cycie \u0142y\u017ceczki",
        "shortDescription": "\n\tSerdecznie zapraszamy na wystaw\u0119\u00a0 bi\u017cuterii z kolekcji Katarzyny Dareckiej.\n\n\t",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349835",
        "place.lng": "18.647469",
        "organizer.designation": "Muzeum Historyczne Miasta Gda\u0144ska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2015-12-12 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 1,
        "maximumFee": 20,
        "attachment": "\/image\/event\/12167\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "sob, 12.12.2015",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12372,
        "name": "Warsztaty ta\u0144ca Hula",
        "shortDescription": "Rusza nab\u00f3r do nowej grupy ta\u0144ca Hula!",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.569316",
        "place.lng": "18.386923",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-05 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12372\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 05.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12350,
        "name": "Czwartkowe Wieczory Muzyczne",
        "shortDescription": "Afisz Czwartkowych Wieczor\u00f3w Muzycznych na stycze\u0144 i luty 2016 r.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.444537",
        "place.lng": "18.563004",
        "organizer.designation": "Towarzystwo Przyjaci\u00f3\u0142 Sopotu",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-07 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12350\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 07.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12376,
        "name": "Warsztaty fotograficzne",
        "shortDescription": "Warsztaty fotograficzne w Stacji Kultura.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.569316",
        "place.lng": "18.386923",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": true,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-07 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/12376\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 07.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12828,
        "name": "Antti Laitinen - W poszukiwaniu utopii",
        "shortDescription": "15.01.-03.04.2016\nGda\u0144ska Galeria Miejska \u0026ndash; Galeria G\u0026uuml;ntera Grassa (4G) ul. Szeroka 34\/35\nkurator Marta Wr\u0026oacute;blewska\n* Zbudowa\u0142em dla siebie wysp\u0119.\n* Wios\u0142uj\u0119 bezludn\u0105 wysp\u0105. \n* Chcia\u0142em wykona\u0107 niewielki lodowiec. W tym celu przez zim\u0119 zgromadzi\u0142em 7 metr\u0026oacute;w sze\u015bciennych \u015bniegu wewn\u0105trz wielkiego styropianowego pud\u0142a. Gdy nadesz\u0142o lato, wyj\u0105\u0142em \u015bnieg z pud\u0142a i umie\u015bci\u0142em go w morzu. \nW powy\u017cszy spos\u0026oacute;b Antti Laitinen, jeden z najwa\u017cniejszych wsp\u0026oacute;\u0142czesnych tw\u0026oacute;rc\u0026oacute;w fi\u0144skich, opisuje performanse, na kt\u0026oacute;rych kanwie powsta\u0142a trylogia fotograficzno-filmowa: It\u0026rsquo;s my Island, Voyage i Growler, prezentowana w Gda\u0144skiej Galerii Miejskiej od po\u0142owy stycznia do ko\u0144ca marca 2016 r. Na przestrzeni ostatnich lat Laitinen da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 na mi\u0119dzynarodowej scenie artystycznej jako tw\u0026oacute;rca o niebywa\u0142ej wra\u017cliwo\u015bci. Jego dzia\u0142ania na pograniczu absurdu i wr\u0119cz hiperrealizmu, podejmuj\u0105 tematy zwi\u0105zane z ekologi\u0105, fizycznym do\u015bwiadczeniem, przekraczaniem utartych schemat\u0026oacute;w i przesuwaniem ustalonych granic, a tak\u017ce zmaganiami cz\u0142owieka z natur\u0105. W tym starciu Laitinen ma w sobie troch\u0119 z naiwnego dziecka, przez co niejednokrotnie jego tw\u0026oacute;rczo\u015b\u0107 nabiera specyficznego poczucia humoru, a troch\u0119 z mitologicznego Syzyfa, kt\u0026oacute;rego absurdalny wysi\u0142ek przynosi jedynie kr\u0026oacute;tkotrwa\u0142y efekt, b\u0119d\u0105cy jednocze\u015bnie uko\u0144czeniem pewnej pracy, ale te\u017c powrotem do stanu wyj\u015bciowego. Wszystkie podejmowane przez Laitinena dzia\u0142ania nosz\u0105 znamiona daremno\u015bci. W pracy It\u0026rsquo;s my Island ze zgromadzonych na brzegu kamieni buduje dla siebie bezludn\u0105 wysp\u0119 kilkana\u015bcie metr\u0026oacute;w w g\u0142\u0105b jeziora. W Voyage odbywa podr\u0026oacute;\u017c na specjalnie skonstruowanej wyspie, na \u015brodku kt\u0026oacute;rej ro\u015bnie palma, wios\u0142uj\u0105c przez np. Tamiz\u0119, przep\u0142ywaj\u0105c\u0105 przez sam \u015brodek metropolii londy\u0144skiej. Innym razem podejmuje beznadziejn\u0105 pr\u0026oacute;b\u0119 osadzenia w\u0142asnego lodowca na morzu w \u015brodku lata. Prace Laitinena s\u0105 z pozoru bezsensowne, bezu\u017cyteczne. Podobnie jak Syzyf, Laitinen z uporem kontynuuje swoje niedorzeczne misje, a w\u0142o\u017cony w nie wysi\u0142ek nie przynosi wymiernych korzy\u015bci. Lodowiec ulega roztopieniu, bezludna wyspa dezintegracji, za\u015b podr\u0026oacute;\u017c na specyficznej barce nie wychodzi poza ramy wielkich, g\u0142o\u015bnych i zanieczyszczonych miast. To jednak nie czyni z artysty bohatera tragicznego. Jego \u0026bdquo;syzyfostwo\u0026rdquo; odpowiada wizji Alberta Camus, wed\u0142ug kt\u0026oacute;rego sama praca prowadz\u0105ca ku pewnej idei ju\u017c jest szcz\u0119\u015bciem. Laitinen jawi si\u0119 jako wyznawca pewnej utopijnej wizji dotycz\u0105cej osi\u0105gni\u0119cia duchowej harmonii mi\u0119dzy natur\u0105 a cz\u0142owiekiem poprzez ca\u0142kowite wnikni\u0119cie w jej istot\u0119. Ekstremalne zatracenie si\u0119 w naturze, rozk\u0142adanie jej na czynniki pierwsze (jak w przypadku pracy Forest Square prezentowanej w pawilonie Finlandii podczas biennale w Wenecji w 2014 roku, gdzie artysta roz\u0142o\u017cy\u0142 fragment lasu mierz\u0105cy 10 x 10 metr\u0026oacute;w na pojedyncze materia\u0142y: gleb\u0119, mech, drzewo i szyszki, aby nast\u0119pnie go zrekonstruowa\u0107 i zaaran\u017cowa\u0107 uzyskane elementy wed\u0142ug ich kolor\u0026oacute;w) jest \u015brodkiem do jej zrozumienia i autentycznej integracji z ni\u0105 na poziomie elementarnym. W pewnym sensie na zasadzie odwr\u0026oacute;conej entropii kompensuje tak\u017ce utracone w p\u0119dzie post\u0119pu cywilizacyjnego warto\u015bci jak integralno\u015b\u0107, to\u017csamo\u015b\u0107, harmonia, wolno\u015b\u0107, czy bezpiecze\u0144stwo, odzyskiwane w postaci osobistej utopii w obr\u0119bie w\u0142asnych mikro\u015bwiat\u0026oacute;w.\n\nAntti Laitinen \nAntti Laitinen (ur. 19 maja 1975 w Raahe) jest fi\u0144skim artyst\u0105 m\u0142odego pokolenia. Tworzy fotografie, wideo i performance.\nJest absolwentem Akademii Turku Arts w 2002 roku i Akademii Sztuk Pi\u0119knych w roku 2004. Jego indywidualne wystawy odby\u0142y si\u0119 w Londynie i Tuluzie, bra\u0142 udzia\u0142 w wystawach zbiorowych, mi\u0119dzy innymi w Liverpoolu Biennale, na Athens Biennale i w Royal Academy of Arts w Londynie. W 2013 roku jego praca \u0022mets\u0026auml;aiheisella\u0022 by\u0142a prezentowana na Biennale w Wenecji. W tym samym roku otrzyma\u0142 nagrod\u0119 ValoAuringolle. W tw\u0026oacute;rczo\u015bci Laitinena bardzo wa\u017cn\u0105 rol\u0119 odgrywa fizyczne do\u015bwiadczenie artysty i jego dokumentacja.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.351207",
        "place.lng": "18.653121",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ska Galeria Miejska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-15 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12828\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 15.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12829,
        "name": "G\u0142\u0119boka woda -  wystawa w procesie",
        "shortDescription": "Cykl warsztat\u0026oacute;w i spotka\u0144. Wystawa w procesie.Uczestnicy:\u0026nbsp;Patryk R\u0026oacute;\u017cycki,\u0026nbsp;Piotr Ma\u0144czak,\u0026nbsp;Ula Kulczyk,\u0026nbsp;Karolina Roma\u0144ska,\u0026nbsp;Ola Ciapka,\u0026nbsp;Alicja Kubicka,\u0026nbsp;Jakub Danilewicz,\u0026nbsp;Jakub Woli\u0144ski,\u0026nbsp;Katka Blajchert,\u0026nbsp;Krzysztof Nowicki,\u0026nbsp;Marta i Micha\u0142 Wirtel i\u0026nbsp;Agnieszka Rzo\u0144ca,\u0026nbsp;Gabriela Warzycka-Tutak,\u0026nbsp;Przemek Garczy\u0144ski,\u0026nbsp;Piotr Tadeusz Mosur.\n19.01-19.02.2016finisa\u017c: 19.02.2016, godz. 19:00Gda\u0144ska Galeria Miejska 1, ul. Piwna 27\/29kuratorka: Maria Sasin\nG\u0142\u0119boka woda to projekt artystyczno-edukacyjny skierowany do student\u0026oacute;w ASP i m\u0142odych artyst\u0026oacute;w wchodz\u0105cych do tzw. \u015brodowiska sztuki. W ramach wsp\u0026oacute;lnej pracy b\u0119d\u0105 tworzy\u0107 wystaw\u0119, a ich dzia\u0142aniom b\u0119d\u0105 towarzyszy\u0107 spotkania, warsztaty i wyk\u0142ady. Ich tematami b\u0119d\u0105 zagadnienia bliskie uczestnikom projektu m.in. poruszanie si\u0119 w \u015brodowisku artystycznym, wynagradzenie artysty, wsp\u0026oacute;\u0142praca z galeriami, produkcja prac i wystaw, promocja w\u0142asnej tw\u0026oacute;rczo\u015bci. Pr\u0026oacute;ba zachowania indywidualizmu w maszynerii produkuj\u0105cej kultur\u0119.\u0026nbsp; GGM1 przy ul. Piwnej od 19 stycznia do 19 lutego stanie si\u0119 otwart\u0105 pracowni\u0105, miejscem spotka\u0144 i wymiany do\u015bwiadcze\u0144. Zapraszamy do odwiedzania nieustannie zmieniaj\u0105cej si\u0119 wystawy w procesie w normalnych godzinach otwarcia galerii. Wst\u0119p oczywi\u015bcie - wolny!\n\u0026nbsp;",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349591",
        "place.lng": "18.651984",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ska Galeria Miejska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-19 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12829\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "wt, 19.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12367,
        "name": "Emilia Wernicka \u0022Motyle\u0022 - WYSTAWA",
        "shortDescription": "Bohaterami prezentowanej serii zdj\u0119\u0107 Motyle s\u0105 ma\u0142e dziewczynki wpisane w przestrze\u0144 industrialnych antycznych przedmiot\u00f3w. W oparciu o ten zestaw analizuj\u0119 relacje miedzy przedmiotem, a podmiotem w czasie wojny, czasie gdzie granice mi\u0119dzy \u017cywym, a martwym zacieraj\u0105 si\u0119. Cz\u0142owiek mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 maszyn\u0105, a maszyna cz\u0142owiekiem.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.353906",
        "place.lng": "18.648067",
        "organizer.designation": "Nadba\u0142tyckie Centrum Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-20 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12367\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "\u015br, 20.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12961,
        "name": "design:LAB \u2013 design:HUB. 10 lat projektowania bi\u017cuterii w Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. 5 lat publikacji Trend Book",
        "shortDescription": "\n\tSerdecznie zapraszamy na wystaw\u0119 design:LAB \u2013 design:HUB. 10 lat projektowania bi\u017cuterii w Akademii Sztuk Pi\u0119knych w Gda\u0144sku. 5 lat publikacji Trend Book w Muzeum Bursztynu, Oddziale MHMG. Ekspozycja prezentowana b\u0119dzie od 22 stycznia do 3 kwietnia br.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.349835",
        "place.lng": "18.647469",
        "organizer.designation": "Muzeum Historyczne Miasta Gda\u0144ska",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 1,
        "maximumFee": 20,
        "attachment": "\/image\/event\/12961\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 22.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12970,
        "name": "Paris. Dzie\u0144 po...",
        "shortDescription": "Dzie\u0144 po zamachach t\u0142umy pogr\u0105\u017conych w smutku i \u017ca\u0142obie Pary\u017can wychodz\u0105 na ulice, sk\u0142adaj\u0105 kwiaty, zapalaj\u0105 znicze, aby w ten spos\u00f3b okaza\u0107 solidarno\u015b\u0107 z ofiarami atak\u00f3w oraz wyrazi\u0107 sprzeciw wobec terroryzmu. Szok, strach i oburzenie przeplataj\u0105 si\u0119 z b\u00f3lem, cierpieniem i niedowierzaniem.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.353788",
        "place.lng": "18.606181",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-22 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12970\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 22.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12316,
        "name": "Nakr\u0119\u0107 si\u0119! - VI edycja konkursu",
        "shortDescription": "Zapraszamy amator\u00f3w sztuki filmowej (bez limitu wieku) do udzia\u0142u w sz\u00f3stej edycji  og\u00f3lnopolskiego konkursu \u0022Nakr\u0119\u0107 si\u0119!\u0022.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-28 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 28.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13142,
        "name": "KIDS CAN DANCE",
        "shortDescription": "Dom Sztuki GAK zaprasza do udzia\u0142u w konkursie tanecznym \u201eKIDS CAN DANCE\u201d, skierowanym do najm\u0142odszych tancerzy (od 4 do 13 lat) debiutuj\u0105cych na scenie tanecznej.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-01-29 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pt, 29.01.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13140,
        "name": "Wystawa Jolanty Kitowskiej  \u0022Intymo\u015b\u0107 portretu, czytanie cz\u0142owieka\u0022",
        "shortDescription": "MBP Rumia zaprasza na wystaw\u0119 Jolanty Kitowskiej \u0022Intymno\u015b\u0107 portretu, czytanie cz\u0142owieka\u0022. Wernisa\u017c wystawy odb\u0119dzie si\u0119 17 lutego o 18:00, w Filii nr 1 na ulicy Pomorskiej w Rumi.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.565642",
        "place.lng": "18.416912",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13140\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pn, 01.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13141,
        "name": "Wystawa \u0022Poeci M\u0142odopolscy\u0022",
        "shortDescription": "Wystawa \u0022Poeci M\u0142odopolscy\u0022, w Filii nr 4, Miejskiej Biblioteki Publicznej w Rumi.",
        "level": "D",
        "place.lat": "54.560129",
        "place.lng": "18.394350",
        "organizer.designation": "Stacja Kultura - Miejska Biblioteka Publiczna w Rumi",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-01 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13141\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "1",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "pn, 01.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4621,
        "name": "Taniec towarzyski dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:\u00a0nauka podstawowych krok\u00f3w ta\u0144c\u00f3w standardowych: walc angielski, walc wiede\u0144ski, tango,quickstep,foxtrot,nauka podstawowych krok\u00f3w ta\u0144c\u00f3w LA:samba, rumba, jive, pasodouble, chachacha, nauka podstaw prowadzenia i pod\u0105\u017cania,nauka podstawowych figur w ta\u0144cach, paca nad swobod\u0105 \u0142\u0105czenia, nauka kombinacji tanecznych, estetyka ruchu\u00a0230 z\u0142\/miesi\u0105cI grupa: zaj\u0119cia grupowe obejmuj\u0105ce swym programem wszystkie ta\u0144ce towarzyskie\u00a060 z\u0142\/za pojedyncze zaj\u0119ciaII grupa: zaj\u0119cia indywidualne z podstaw ta\u0144ca towarzyskiego\u00a0terminy zaj\u0119\u0107 grupowych oraz indywidualny do ustalenia z instruktorem.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4788,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: gitara",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:\u00a0- nauk\u0119 czytania nut - nauk\u0119 akord\u00f3w\/chwyt\u00f3w gitarowych- proste utwory grane w duetach z nauczycielem- szk\u00f3\u0142ka blues-rockowa- dla zaawansowanych program na gitar\u0119 klasyczn\u0105 lub jazz-rock, kszta\u0142cenie s\u0142uchu, teoria muzyki130 z\u0142\/miesi\u0105cterminy do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4973,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: pianino",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:poznawanie klawiatury, okre\u015blanie oktawy dw. \u201ec\u201d,zabawy dla przygotowania d\u0142oni, improwizacje kr\u00f3tkich wierszyk\u00f3w, wyliczanek na d\u017awi\u0119kach \u201eg\u201d-\u201ee\u201d,gra prostych utwor\u00f3w ze s\u0142uchu,poznawanie nut,poznawanie warto\u015bci rytmicznych melodii,poznawanie utwor\u00f3w z r\u00f3\u017cnym sposobem wydobywania d\u017awi\u0119ku \u2013 staccato, legato, portato,przygotowywanie bardziej zaawansowanych uczestnik\u00f3w do koncert\u00f3w w Klubie Winda \u2013 GAK\u00a0140 z\u0142\/miesi\u0105ctermin zaj\u0119\u0107 do uzgodnienia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5086,
        "name": "Emisja g\u0142osu",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107: -praca z g\u0142osem (emisja i impotacja g\u0142osu), -pobudzanie do samodzielnego wp\u0142ywania na estetyk\u0119 g\u0142osu, -\u0107wiczenia dykcji, prawid\u0142owego ustawiania oddechu, -\u0107wiczenia wolumenu, korekcja estetyki wolumenu, -praca nad materia\u0142em d\u017awi\u0119kowym w postaci pedagogicznej literatury muzycznej oraz\u00a0\u00a0 wykorzystania prozy i liryki.\u00a060 z\u0142\/ miesi\u0105cterminy zaj\u0119\u0107 do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5195,
        "name": "Konsultacje wokalne",
        "shortDescription": "\u015bpiew rozrywkowy20 z\u0142\/ pojedyncze konsultacjetermin do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5308,
        "name": "Zaj\u0119cia z dykcji",
        "shortDescription": "\u0106wiczenia prawid\u0142owej dykcji dla dzieci70 z\u0142\/miesi\u0105cterminy zaje\u0107 do ustalenia z instruktorem (zaj\u0119cia indywidualne)",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 00:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12198,
        "name": "Fahrenheit",
        "shortDescription": "Na podstawie \u0022Ciep\u0142o-zimno. Zagadka Fahrenheita\u0022 Anny Czerwi\u0144skiej-Rydel",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.375015",
        "place.lng": "18.618142",
        "organizer.designation": "Miejski Teatr MINIATURA",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 10:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 14,
        "maximumFee": 30,
        "attachment": "\/image\/event\/12198\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "teatr",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4547,
        "name": "Zaj\u0119cia artystyczne dla maluch\u00f3w",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:zaj\u0119cia edukacyjne rozwijaj\u0105ce wyobra\u017ani\u0119,kreatywno\u015b\u0107, umiej\u0119tno\u015b\u0107 kojarzenia, nazywania,podstawy wiedzy o otaczaj\u0105cym \u015bwiecie,gry i zabawy (edukacyjne, og\u00f3lnorozwojowe),rysowanie i malowanie oraz inne dzia\u0142ania plastyczne z nauczycielem (artyst\u0105-plastykiem),rytmika \u2013 prowadzona pod okiem nauczyciela muzyki.\u00a0100 z\u0142\/miesi\u0105cwtorek: 10:00-13:00czwartek: 10:00-13:00\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 10:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 2948,
        "name": "Taniec artystyczny",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z ta\u0144ca artystycznego to spotkania ruchowe dla wszystkich dzieci pragn\u0105cych wyrazi\u0107 si\u0119 poprzez taniec i ruch. Wp\u0142ywaj\u0105 pozytywnie zar\u00f3wno na \u015bwiadomo\u015b\u0107 cia\u0142a jak i s\u0105 doskona\u0142\u0105, aktywn\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania czasu wolnego.\n\nInstruktorka: Katarzyna Rzyman\nAbsolwentka Akademii Medycznej. Trener z 7 letnim do\u015bwiadczeniem. Reprezentantka Mistrzostw Polski, Europy i \u015awiata federacji FIG i FISAF. Wielokrotna medalistka Mistrzostw Polski federacji FISAF.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.325369",
        "place.lng": "18.633842",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 12:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11722,
        "name": "Lodowisko Miejskie",
        "shortDescription": "Lodowisko na Placu Zebra\u0144 Ludowych w Gda\u0144sku \nto niezwykle popularny w sezonie zimowym obiekt miejski \nodwiedzany ka\u017cdego roku przez blisko 100 000 os\u00f3b, \nczynny codziennie od wczesnych godzin porannych do godziny 22:00.\n\nZ my\u015bl\u0105 o mieszka\u0144cach Gda\u0144ska i okolic,\nod 2 listopada do 28 lutego przekazujemy pe\u0142nowymiarow\u0105 \u015blizgawk\u0119, \nmiejsce wspania\u0142ej zabawy i rekreacji dla ca\u0142ych rodzin  i zorganizowanych grup szkolnych. \n\nNasze statystyki m\u00f3wi\u0105 same za siebie:  \ncodziennie odwiedza nas: ok. 1000 os\u00f3b, \nw miesi\u0105cu: ok. 20 000 os\u00f3b!\n\nWykorzystuj\u0105c nasze mo\u017cliwo\u015bci i potencja\u0142 przestrzeni, \nopr\u00f3cz dzia\u0142alno\u015bci sta\u0142ej, z my\u015bl\u0105 o naszych go\u015bciach \norganizujemy r\u00f3wnie\u017c cykliczne imprezy okoliczno\u015bciowe \nm.in.: Halloween, Miko\u0142ajki czy Walentynki.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 14:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3500,
        "name": "J\u0119zyk angielski dla dzieci",
        "shortDescription": "Przyjmujemy zapisy na zaj\u0119cia dla dzieci w wieku wczesnoszkolnym (7-10 lat).Cykl zaj\u0119\u0107:45 min. \/ 1 raz w tygodniu \/ I grupa - czwartki, godz 15:00 \/ II grupa - czwartki, godz. 16:00Koszt:Op\u0142ata miesi\u0119czna: 60 z\u0142Op\u0142ata jednorazowa: 20 z\u0142",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.344317",
        "place.lng": "18.828809",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4077,
        "name": "Ceramika dla dzieci",
        "shortDescription": "Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4233,
        "name": "Rysunek, malarstwo dla m\u0142odzie\u017cy",
        "shortDescription": "Tutaj wpisz opis skr\u00f3cony wydarzenia lub zaj\u0119\u0107 sta\u0142ych",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 15:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/4233\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3782,
        "name": "Kreatywne Panie",
        "shortDescription": "Wszystkie Panie pragn\u0105ce kreatywnie sp\u0119dzi\u0107 czas zapraszamy na \u201eKreatywne Panie\u201d, czyli spotkania moderowane przez same uczestniczki. Masz co\u015b ciekawego do zaprezentowania? Jeste\u015b ciekawa, czym pasjonuj\u0105 si\u0119 Twoje r\u00f3wie\u015bniczki? Przyjd\u017a na spotkanie w czwartek na godzin\u0119 16:00! Zaj\u0119cia s\u0105 bezp\u0142atne! \n\nWi\u0119cej informacji pod numerem telefonu: 058 346 41 05 lub mail: gama@gak.gda.pl.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.390292",
        "place.lng": "18.648291",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/3782\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5486,
        "name": "Taniec nowoczesny: FLESH crew",
        "shortDescription": "FLASH crew \nFormacja ta\u0144ca nowoczesnego zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 13-15 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8517,
        "name": "Weso\u0142e Nutki. Taniec",
        "shortDescription": "Taniec dla najm\u0142odszych, rytmika, taniec z przyborem, elementy akrobatyki",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/8517\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 10758,
        "name": "BUBBLE crew",
        "shortDescription": "BUBBLE crew \n Grupa rozta\u0144czonych maluszk\u00f3w od trzech do sze\u015bciu lat.\nProgram zaj\u0119\u0107 obejmuje rytmik\u0119  rytmik\u0119 z elementami hip-hop. Prowadz\u0105ca \u0142\u0105czy prac\u0119 nad programem zaj\u0119\u0107 dzieci z zabaw\u0105.\nNab\u00f3r do grupy trwa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7035,
        "name": "Taniec nowoczesny: FLESH crew",
        "shortDescription": "FLASH crew \nFormacja ta\u0144ca nowoczesnego zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 13-15 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11331,
        "name": "Taniec artystyczny",
        "shortDescription": "Ciesz\u0105ce si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 zaj\u0119cia ruchowe, z kt\u00f3rych s\u0142ynie dom kultury w Brze\u017anie; podczas zaj\u0119\u0107 k\u0142adzie si\u0119 nacisk rozw\u00f3j sprawno\u015bci fizycznej i poczucia rytmu, nauk\u0119 podstawowych figur gimnastycznych, prac\u0119 z rekwizytami przy muzyce. \n\nZaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 w grupach:\n\n    pocz\u0105tkuj\u0105ca: wtorek i czwartek 16:15-17:15 (wiek 5-7 lat)\n    zaawansowana 0: wtorek i czwartek 17:30-18:30 (wiek 6-12 lat)\n    zaawansowana 1: poniedzia\u0142ek, \u015broda 16:15-17:15 (wiek 6-12 lat)\n    kadra: poniedzia\u0142ek, \u015broda 17:30-18:30 (wiek 6-12 lat)\n\n \nKoszt zaj\u0119\u0107 to 65 z\u0142 na miesi\u0105c, 15 z\u0142 za zaj\u0119cia.\nZapraszamy dziewcz\u0119ta w wieku od 5 do 12 lat.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11478,
        "name": "Ekspresja plastyczna z elementami teatru",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia plastyczne dla dzieci w wieku od 5 do 12 lat, na kt\u00f3rych pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cne techniki pracy tw\u00f3rczej dostosowane do wieku i zainteresowa\u0144 uczestnik\u00f3w i uczestniczek zaj\u0119\u0107, rozwijaj\u0105ce ich wyobra\u017ani\u0119 i zdolno\u015b\u0107 tw\u00f3rcz\u0105. Prace dzieci zg\u0142aszane s\u0105 regularnie do konkurs\u00f3w regionalnych i og\u00f3lnopolskich. Dzieci przygotowuj\u0105 tak\u017ce spektakle, kt\u00f3re prezentowane s\u0105 w r\u00f3\u017cnych gda\u0144skich instytucjach.\n\nZaj\u0119cia odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorek i czwartek w godzinach 16:15-17:15 oraz 17:30-18:30.\n\nKoszt zaj\u0119\u0107 to 50 z\u0142 na miesi\u0105c, 10 z\u0142 za zaj\u0119cia.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6102,
        "name": "Ceramika",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z Malarstwa i Rysunku oraz z Ceramiki s\u0105 krokiem w kierunku \u015bwiata sztuki.\nUcz\u0105 i bawi\u0105. Rozwijaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zwi\u0119kszaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107. \nDostarczaj\u0105  nowych umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na  pozwalaj\u0105 na plastyczne opisywanie \u015bwiata.\nS\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu w\u015br\u00f3d os\u00f3b z podobnymi zainteresowaniami.\nZapraszamy dzieci, m\u0142odzie\u017c i doros\u0142ych do Domu Sztuki GAK w ka\u017cdy czwartek \u2013 od 17 wrze\u015bnia 2015 r.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/6102\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9432,
        "name": "BUBBLE crew",
        "shortDescription": "BUBBLE crew \n Grupa rozta\u0144czonych maluszk\u00f3w od trzech do sze\u015bciu lat.\nProgram zaj\u0119\u0107 obejmuje rytmik\u0119  rytmik\u0119 z elementami hip-hop. Prowadz\u0105ca \u0142\u0105czy prac\u0119 nad programem zaj\u0119\u0107 dzieci z zabaw\u0105.\nNab\u00f3r do grupy trwa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:45:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 11185,
        "name": "J\u0119zyk hiszpa\u0144ski dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Kontynuacja kurs\u00f3w rozpocz\u0119tych w ubieg\u0142ym i 2012 roku. Do grupy \u015brednio-zaawansowanej mog\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 osoby, kt\u00f3re uczy\u0142y si\u0119 j\u0119zyka hiszpa\u0144skiego, powsta\u0142a te\u017c grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca.\n\nZaj\u0119cia grupy \u015brednio-zaawansowanej odbywaj\u0105 si\u0119 w czwartki od 16.45 do 18.15\nZaj\u0119cia grupy pocz\u0105tkuj\u0105cej odbywaj\u0105 si\u0119 w czwartki od 18.30 do 20.00\n\nOp\u0142ata za miesi\u0105c - 60 z\u0142, 20 z\u0142 za jedne zaj\u0119cia",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.404091",
        "place.lng": "18.630879",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 16:45:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3697,
        "name": "Ceramika dla doros\u0142ych",
        "shortDescription": "Na zaj\u0119ciach mo\u017cna wykona\u0107 z gliny i wypali\u0107 w piecu ceramicznym naczynia i drobne przedmioty artystyczne.instruktorzy:Wioletta Ulatowska - wtorki i czwartki (www.facebook.com\/pages\/Grupa-Ceramiczna-Uli\/530406203716699)\u00a0Maja Gasperowicz - \u015brody i pi\u0105tki (https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Grupa-Ceramiczna-Mai\/1504476906497958)Szczeg\u00f3\u0142y:\u00a0www.plama.art.pl\/warsztatyZapisy od 7 wrze\u015bnia wy\u0142\u0105cznie osobi\u015bcie w siedzibie klubu \u201cPlama\u201d przy ul. Pilot\u00f3w 11, Gda\u0144sk Zaspa.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 3864,
        "name": "Ko\u0142o emeryt\u00f3w \u0022Bursztynek\u0022",
        "shortDescription": "Spotkania Ko\u0142a emeryt\u00f3w \u0022Bursztynek\u0022 odbywaj\u0105 si\u0119 w pierwszy i trzeci czwartek miesi\u0105ca od godz. 17:00 do 19:00.Grupa pozytywnie nastawionych do \u017cycia emeryt\u00f3w serdecznie zaprasza do wsp\u00f3lnego sp\u0119dzania czasu. Wycieczki, spacery, dzia\u0142ania tw\u00f3rcze.Ko\u0142o zrzeszone w Polskim Zwi\u0105zku Emeryt\u00f3w i Rencist\u00f3w. Zapraszamy serdecznie.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.344317",
        "place.lng": "18.828809",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4180,
        "name": "Rysunek, malarstwo (m\u0142odzie\u017c, doro\u015bli)",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z rysunku i malarstwa s\u0105 adresowane do m\u0142odzie\u017cy starszej i doros\u0142ych. Do dyspozycji uczestnik\u00f3w zaj\u0119\u0107 s\u0105 podstawowe materia\u0142y plastyczne i pracownia wyposa\u017cona w sztalugi.\n\ninstruktorzy:\nAnna Niewiarowska-Zawilska - wtorek\nMarek Wr\u00f3bel - czwartek \nMagda Mellin - czwartek",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/4180\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 4491,
        "name": "Zaj\u0119cia teatralne",
        "shortDescription": "Program zaj\u0119\u0107:poznawanie funkcjonowania cia\u0142a w r\u00f3\u017cnych sytuacjach,praca z oddechem, nauka panowania nad swoim g\u0142osem,cia\u0142em, nauka podstaw dykcji,odkrywanie i nauka kontrolowania emocji,tworzenie etiud teatralnych opartych na improwizacji i wsp\u00f3lnym dzia\u0142aniu uczestnik\u00f3w\u00a0 30 z\u0142\/miesi\u0105cczwartek: 17:00-20:00\u00a0\u00a0\u00a0",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.386647",
        "place.lng": "18.628391",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5825,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ squad",
        "shortDescription": "BLITZ squad \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 10-12 lat",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/5825\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6724,
        "name": "Lipskee Popping Group",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia Popping to nie tylko nauka ruch\u00f3w, to r\u00f3wnie\u017c wiedza, historia, styl \u017cycia, forma wyra\u017cania siebie, wzbudzaj\u0105ca du\u017ce zainteresowanie innych. Opr\u00f3cz czystej zajawki, pozytywnej energii nie potrzebujesz niczego wi\u0119cej, aby sta\u0107 si\u0119 cz\u0142onkiem poppingowej sceny, je\u015bli taniec stanie si\u0119 Twoj\u0105 pasj\u0105 czeka na Ciebie formacja samych najlepszych \u201ePopping Stage Project\u201d. \nLIPSKEE jest gwarantem rzetelnej wiedzy i unikatowego stylu. Poppingiem zajmuje si\u0119 od 14 lat, specjalizuj\u0105c si\u0119 g\u0142\u00f3wnie w stylach botonicznych tj. Robot, animation, strobing, waving oraz tutting, w kt\u00f3rym to nie ma sobie r\u00f3wnych. LIPSKEE od 10 lat jest r\u00f3wnie\u017c instruktorem, skutecznie wyposa\u017caj\u0105cym swoich uczni\u00f3w w wiedz\u0119 oraz umiej\u0119tno\u015bci, dzi\u0119ki czemu staj\u0105 si\u0119 oni wa\u017cnymi graczami na Poppingowej scenie, kto z Was nie zna Kaczorexa, PopKasi czy D-trona?",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7306,
        "name": "J\u0119zyk angielski do 8 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7576,
        "name": "J\u0119zyk angielski od 8 do 12 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 7846,
        "name": "J\u0119zyk angielski powy\u017cej 12 os\u00f3b",
        "shortDescription": "Nauka j\u0119zyka angielskiego na wszystkich poziomach.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "nauka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9176,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ kids",
        "shortDescription": "BLITZ KIDS \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza dzieci w wieku 6-9 lat.\nTerminarz zaj\u0119\u0107:\n\nwtorek, pi\u0105tek 17.00 - 18.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/9176\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 10151,
        "name": "Szko\u0142a Musicalu",
        "shortDescription": "\u015apiew \u2013 Agnieszka Przekupie\u0144\nJe\u015bli kochasz muzyk\u0119, chcesz nauczy\u0107 si\u0119 kontrolowa\u0107 sw\u00f3j g\u0142os \u2013 zapraszamy na zaj\u0119cia wokalne. Podczas tych zaj\u0119\u0107 b\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, interpretacj\u0105 song\u00f3w musicalowych, piel\u0119gnowa\u0107 wra\u017cliwo\u015b\u0107 muzyczn\u0105 oraz bawi\u0107 si\u0119 d\u017awi\u0119kiem. Nauczymy si\u0119, jak prawid\u0142owo oddycha\u0107, by \u015bpiew by\u0142 dla nas przyjemno\u015bci\u0105.\nTaniec \u2013 Karol Drozd\nRuch, muzyka, ekspresja. Na zaj\u0119ciach tanecznych zmierzymy si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi technikami Ta\u0144ca, kt\u00f3re mo\u017cemy spotka\u0107 w musicalu. Jazz, latino, new style, elementy ta\u0144ca klasycznego oraz wiele innych. Praca z choreografem rozwija pami\u0119\u0107 ruchow\u0105, muzykalno\u015b\u0107 oraz spo\u017cytkowa\u0107 swoj\u0105 energi\u0119. \nAktorstwo \u2013 Agata Walczak\nJe\u015bli pragniesz pokona\u0107 nie\u015bmia\u0142o\u015b\u0107, popracowa\u0107 nad dykcj\u0105 oraz nauczy\u0107 si\u0119 \u015bwiadomie kontrolowa\u0107 swoje emocje \u2013 te zaj\u0119cia s\u0105 dla Ciebie. Spr\u00f3bujemy zmierzy\u0107 si\u0119 z rzemios\u0142em jakim jest aktorstwo, rozwin\u0105\u0107 swoj\u0105 wyobra\u017ani\u0119, popracowa\u0107 nad skupieniem oraz \u015bwiadomo\u015bci\u0105 swojego cia\u0142a. Poprzez etiudy oraz improwizacj\u0119 wykorzystamy w praktyce nabyt\u0105 wiedz\u0119.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8707,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ squad",
        "shortDescription": "BLITZ squad \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 10-12 lat. \nTerminarz zaj\u0119\u0107:\n\nponiedzia\u0142ek 17.00- 18.30\n\nczwartek 18.30 - 20.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/8707\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12422,
        "name": "Zaj\u0119cia muzyczne: GITARA",
        "shortDescription": "Wszystkim zainteresowanym  nauk\u0119 gry na gitarze akustycznej proponujemy zaj\u0119cia muzyczne: gitara odbywaj\u0105ce sie pod okiem Mariusza Florczyka - muzyka, poety i aktora o wieloletnim sta\u017cu instruktorskim. \nJe\u015bli chcesz rozpocz\u0105\u0107 nauk\u0119 gry na instrumencie prosimy o wizyt\u0119 w naszym biurze (Dom sztuki GAK, ul Stryjewskiego 25, Gda\u0144sk Stogi) lub kontakt telefoniczny (58  307 31 44). \n\nZaj\u0119cia s\u0105 p\u0142atne: 78 z\u0142 \/ miesi\u0105c.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13162,
        "name": "Olga D\u0119bicka o Pomorzu na \u0142amach National Geographic",
        "shortDescription": "Opowie\u015b\u0107 o reporterskich podr\u00f3\u017cach i odkryciach w regionie, o\nfotografowaniu w podr\u00f3\u017cy, filozofii, dialogu i marzeniach z dzieci\u0144stwa.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.349668",
        "place.lng": "18.655123",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 17:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/13162\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5393,
        "name": "\u201eCaj\u00f3n - nie tylko flamenco\u201d (grupa pocz\u0105tkuj\u0105ca)",
        "shortDescription": "Je\u015bli dopiero rozpoczynasz przygod\u0119 z muzykowaniem, to trafi\u0142e\u015b idealnie! Je\u015bli masz ju\u017c jakie\u015b do\u015bwiadczenie - tak\u017ce zapraszamy, nie b\u0119dziesz si\u0119 nudzi\u0107. Caj\u00f3n (czytaj \u0022kachon\u0022) to po hiszpa\u0144sku po prostu \u0022skrzynia\u0022. W ostatnich latach caj\u00f3n sta\u0142 si\u0119 jednym z najpopularniejszych instrument\u00f3w perkusyjnych na \u015bwiecie. W tej pozornie zwyk\u0142ej \u0022skrzynce\u0022 mo\u017cna odnale\u017a\u0107 zaskakuj\u0105ce bogactwo brzmie\u0144 i mo\u017cliwo\u015bci. Mimo prostej konstrukcji cz\u0119stokro\u0107 potrafi ona zast\u0105pi\u0107 ca\u0142y zestaw perkusyjny.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6809,
        "name": "Dancehall",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia taneczne dancehall to energiczny i ekspresyjny styl ta\u0144ca.Daj\u0105cy du\u017co rado\u015bci i swobody w ciele. Na zaj\u0119ciach dancehall nauczysz si\u0119 podstawowych krok\u00f3w, choreografii, a przede wszystkim groove-u i feel-ingu.Bedzie to dancehall oldschoolowy kt\u00f3ry zapocz\u0105tkowa\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107 w naszych sercach do tego stylu i newschoolowy, kt\u00f3ry ta\u0144czy ca\u0142a Polska i reszta \u015awiata  prosto z Jamajki. Na pocz\u0105tek zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 mia\u0142y na celu zapoznanie ze stylem dancehall, rozwijanie ruchu i muzykalno\u015bci. W kolejnym etapie zaj\u0119\u0107 nauczysz si\u0119  trick\u00f3w dancehallowych i choreografii z krokami oraz k\u0142adziony b\u0119dzie nacisk na indywidualny rozw\u00f3j tancerza - styl, flava, swag. Zaj\u0119cia b\u0119d\u0105 mia\u0142y na celu rozwija\u0107 pewno\u015b\u0107 siebie, \u015bwiadomo\u015b\u0107 swojego cia\u0142a, a przede wszystkim dancehallowy attitude.\n\nTYBETA\u0143SKA KSI\u0118\u017bNICZKA - legendarna tancerka tr\u00f3jmiejskiej sceny tanecznej hip hopu. Jest wszechstronn\u0105 tancerk\u0105 pocz\u0105wszy od break\u0027a przez wszystkie style uliczne a ko\u0144cz\u0105c na oriencie. Jej osi\u0105gni\u0119\u0107 nie spos\u00f3b jest zliczy\u0107. Jest tw\u00f3rczyni\u0105 grupy i szko\u0142y ta\u0144ca White Slide, kt\u00f3r\u0105 prowadzi\u0142a do 2010 roku. Przez 3 lata przebywa\u0142a w Norwegii gdzie pr\u0119\u017cnia dzia\u0142a\u0142a ucz\u0105c norweskie dzieciaki i m\u0142odzie\u017c co dawa\u0142o odd\u017awi\u0119k nawet w norweskiej prasie. Tybeta\u0144ska Ksi\u0119\u017cniczka jest cz\u0142onkini\u0105 i tancerk\u0105 by\u0142ej grupy muzycznej Blog 27, kt\u00f3ra zdoby\u0142a nagrod\u0119 MTV Europe Music Awards 2006 w Kopenhadze dla najlepszego polskiego zespo\u0142u. Od roku b\u0119d\u0105c w kraju ponownie udziela si\u0119 na scenie tanecznej w charakterze jury,tancerki,wsp\u00f3\u0142organizatorki event\u00f3w tanecznych i trenerki hip hopu i dancehallu. Jest r\u00f3wnie\u017c pedagogiem specjalnym i edukacji wczesnoszkolnej.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.355059",
        "place.lng": "18.630071",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12922,
        "name": "Inspiracje natur\u0105 w tw\u00f3rczo\u015bci ceramicznej Krystyny Andrzejewskiej-Marek",
        "shortDescription": "Zapraszamy na spotkanie z Krystyn\u0105 Andrzejewsk\u0105-Marek. Wst\u0119p wolny.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.392303",
        "place.lng": "18.591480",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12922\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13264,
        "name": "Babskie Czwartki",
        "shortDescription": "Jak co tydzie\u0144: \nlepimy z gliny ceramicznej - co nam w duszy gra:) misy, patery, figurki, maski, przedmioty u\u017cytkowe i dekoracyjne, szkliwione, angobowane i nie tylko.... \nNa amatorki o\u0142\u00f3wka, w\u0119gla rysunkowego i farb artystycznych czekaj\u0105 sztalugi, martwa natura i inne przyjemno\u015bci i wyzwania... sky is the limit! :)  \n\nCena za miesi\u0105c: 78 z\u0142 \/ \nZa jedno spotkanie: 30 z\u0142 \/ \nZaj\u0119cia prowadzi: Maja Gasperowicz \n\nZapraszamy:))))",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "inne",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12943,
        "name": "Wymiana ksi\u0105\u017cek z Ad Fontes",
        "shortDescription": "Zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 akcj\u0119 wymiany ksi\u0105\u017cek z Fundacj\u0105 Ad Fontes!",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.413634",
        "place.lng": "18.597348",
        "organizer.designation": "Wojew\u00f3dzka i Miejska Biblioteka Publiczna w Gda\u0144sku",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12943\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "literatura",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12881,
        "name": "T-Mobile Nowe Horyzonty Tourn\u00e9e: Epokowy projekt",
        "shortDescription": "Epokowy projekt(The Project of the Century \/ La obra del siglo)Argentyna, Kuba, Szwajcaria, Niemcy 2015, 100\u2032Re\u017cyseria: CarlosM. QuintelaScenariusz: Carlos M. Quintela, Abel ArcosZdj\u0119cia: MarcosAttilaObsada: Mario Balmaseda, Mario Guerra, Leonardo Gasc\u00f3nFilm nagrodzony na MFF w Rotterdamie i wyr\u00f3\u017cniony na 15. MFF T-Mobile Nowe Horyzonty. Akcja rozgrywa si\u0119 w Juragui, poupad\u0142ymmie\u015bcie zbudowanym przy pierwszej na Kubie elektrowni atomowej, niedoko\u0144czonej wskutek upadku ZSRR. Trzy pokolenia: dziadek, ojciec i syn tkwi\u0105 w ciasnym pracowniczym mieszkaniu bez nadziei na przysz\u0142o\u015b\u0107, a ich frustracja zostaje\u00a0zderzona z entuzjazmem dawnych propagandowych reporta\u017cy. Re\u017cyser tworzy egzystencjaln\u0105 metafor\u0119 \u2013 Kuba tkwi w stagnacji, a Kuba\u0144czykom do przetrwania zdaje si\u0119 wystarcza\u0107 absurdalny humor i t\u0119sknota za minionym.Na wp\u00f3\u0142 fabularny, na wp\u00f3\u0142 dokumentalny portret oszukanych przez p\u0142omienne, komunistyczne idee, mieszka\u0144c\u00f3w kuba\u0144skiej, betonowej prowincji. Obraz egzystencjalnej beznadziei, kt\u00f3ra wraz z socjalistycznym mitem o chwale i dobrobycie, gnije, marszczy si\u0119 i wymiera. Warto. Poszerzcie swoje horyzonty.\u00a0(Kajetan Obarski, obszary.com)Tickets: http:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.455685",
        "place.lng": "18.583848",
        "organizer.designation": "Teatr na Pla\u017cy",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12881\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 13165,
        "name": "Pokaz filmu \u0022Patti Smith. Sen \u017cycia\u0022 w ramach przegl\u0105du \u0022Odwa\u017cy\u0142y\u015bmy si\u0119!\u0022",
        "shortDescription": "Podczas lutowej ods\u0142ony przegl\u0105du \u0022Odwa\u017cy\u0142y\u015bmy\u0022 poka\u017cemy film \u0022Patti Smith. Sen \u017cycia\u0022 - portret artystki rockowej, autorki ksi\u0105\u017cek, inspiracji wielu tw\u00f3rc\u00f3w i dzia\u0142a\u0144 artystycznej alternatywy. Udzia\u0142 w pokazie jest bezp\u0142atny.",
        "level": "B",
        "place.lat": "54.351535",
        "place.lng": "18.638664",
        "organizer.designation": "Krytyka Polityczna - \u015awietlica w Tr\u00f3jmie\u015bcie",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 0,
        "maximumFee": 100,
        "attachment": "\/image\/event\/13165\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "free",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 6308,
        "name": "Malarstwo i rysunek",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia z Malarstwa i Rysunku oraz z Ceramiki s\u0105 krokiem w kierunku \u015bwiata sztuki.\nUcz\u0105 i bawi\u0105. Rozwijaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119 i zwi\u0119kszaj\u0105 kreatywno\u015b\u0107. \nDostarczaj\u0105  nowych umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na  pozwalaj\u0105 na plastyczne opisywanie \u015bwiata.\nS\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 form\u0105 sp\u0119dzania wolnego czasu w\u015br\u00f3d os\u00f3b z podobnymi zainteresowaniami.\nZapraszamy dzieci, m\u0142odzie\u017c i doros\u0142ych do Domu Sztuki GAK w ka\u017cdy czwartek w godzinach 18.15 - 19.30 \u2013 od 17 wrze\u015bnia 2015 r.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8357,
        "name": "Zaj\u0119cia taneczne - Latino mix",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia taneczne poprawiaj\u0105ce elastyczno\u015b\u0107 cia\u0142a, kondycj\u0119 ruchow\u0105 i r\u00f3wnowag\u0119, wysmuklaj\u0105ce sylwetk\u0119. Zaj\u0119cia dla pa\u0144.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12763,
        "name": "BABSKIE CZWARTKI",
        "shortDescription": "Poznajmy si\u0119 przez sztuk\u0119! czyli cotygodniowe spotkania os\u00f3b o artystycznych zami\u0142owaniach. \nJak co tydzie\u0144: \nlepimy z gliny ceramicznej - co nam w duszy gra:) misy, patery, figurki, maski, przedmioty u\u017cytkowe i dekoracyjne, szkliwione, angobowane i nie tylko.... \nNa amatorki o\u0142\u00f3wka, w\u0119gla rysunkowego i farb artystycznych czekaj\u0105 sztalugi, martwa natura i inne przyjemno\u015bci i wyzwania... sky is the limit! :) \n\nCena za miesi\u0105c: 78 z\u0142 \nZa jedno spotkanie: 30 z\u0142 \nZaj\u0119cia prowadzi: Maja Gasperowicz \n \nW ramach \u201eBabskich czwartk\u00f3w\u201d zapoznacie si\u0119 z r\u00f3\u017cnymi technikami r\u0119kodzielniczymi i artystycznymi, pos\u0142uchacie muzyki i poznacie si\u0119 nawzajem.  Celem warsztat\u00f3w jest m.in. integracja pa\u0144 zainteresowanych wsp\u00f3lnym sp\u0119dzaniem czasu  przy rozmowie, wymianie do\u015bwiadcze\u0144, muzyce i oczywi\u015bcie r\u0119kodziele artystycznym!  Pomys\u0142odawczyni\u0105 i prowadz\u0105c\u0105 warsztat\u00f3w jest artystka  Maja Gasperowicz - do\u015bwiadczona instruktorka ceramiki i malarstwa, artystka plastyczka.  \n\u0022Babskie czwartki\u0022 maj\u0105 form\u0119 warsztat\u00f3w.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:15:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "sztuka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5353,
        "name": "Taniec Flamenco",
        "shortDescription": "Co\u015b dla cia\u0142a i duszy. Zaj\u0119cia ta\u0144ca flamenco dla os\u00f3b doros\u0142ych i m\u0142odzie\u017cy (od 15 lat).",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.325369",
        "place.lng": "18.633842",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rozrywka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 5910,
        "name": "Taniec nowoczesny: BLITZ two",
        "shortDescription": "BLITZ two \nFormacja ta\u0144ca HIP HOP zaprasza m\u0142odzie\u017c w wieku 15 - 18 lat.  \nTerminarz zaj\u0119\u0107:\nponiedzia\u0142ek 18.30  - 20.00\nczwartek 17.00 - 18.30",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 18:30:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/5910\/normal",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12626,
        "name": "KREACJA",
        "shortDescription": "W KREACJI Iredy\u0144ski podejmuje temat tw\u00f3rczo\u015bci, tworzenia. Zastanawia si\u0119, czy prawdziwe dzie\u0142o sztuki mo\u017ce powsta\u0107 na zam\u00f3wienie, czy jest to raczej produkt niczym nieskr\u0119powanego, niekontrolowanego natchnienia - natchnienia bliskiego chorobie, mo\u017ce nawet psychozie. KREACJA to blu\u017aniercza Ksi\u0119ga Rodzaju, to szydercza Droga Krzy\u017cowa. To wsp\u00f3\u0142czesny, kameralny FAUST \u00e0 rebours, echo PIGMALIONA. To sztuka fascynuj\u0105ca i bole\u015bnie prawdziwa.\nPrzedstawienie jest cz\u0119\u015bci\u0105 realizowanego wraz z Uniwersytetem Gda\u0144skim i IBL przedsi\u0119wzi\u0119cia IREDY\u0143SKI - REAKTYWACJA.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.351379",
        "place.lng": "18.648970",
        "organizer.designation": "Teatr Wybrze\u017ce",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12626\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "teatr",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 8119,
        "name": "Zaj\u0119cia taneczne - salsa",
        "shortDescription": "Zaj\u0119cia poprawiaj\u0105ce elastyczno\u015b\u0107 cia\u0142a, kondycj\u0119 ruchow\u0105 i r\u00f3wnowag\u0119, wysmuklaj\u0105ce sylwetk\u0119. Zaj\u0119cia dla pa\u0144.\nTerminarz zaj\u0119\u0107:\nwtorek, czwartek 19.00 - 20.00; \n20.00 - 21.00",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12912,
        "name": "Koncert Wojtek Mazolewski Quintet",
        "shortDescription": "Dawno \u017caden polski zesp\u00f3\u0142 jazzowy nie wzbudza\u0142 tak pozytywnych emocji i nie przyci\u0105ga\u0142 na koncerty takiej ilo\u015bci fan\u00f3w. Wyprzedane koncerty, owacje na stoj\u0105co i entuzjastyczne recenzje - tak wygl\u0105daj\u0105 trasy kwintetu Wojtka Mazolewskiego.",
        "level": "B",
        "place.lat": "54.380390",
        "place.lng": "18.588885",
        "organizer.designation": "Stary Mane\u017c",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 19:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": 50,
        "maximumFee": 65,
        "attachment": "\/image\/event\/12912\/normal",
        "organizer.level": "B",
        "feeType": "tickets",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "muzyka",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 9649,
        "name": "Teatr Ruchu",
        "shortDescription": "Teatr Ruchu\n\u015aroda, godz. 20:00\nczas trwania zaj\u0119\u0107: 1h\n\nJe\u015bli interesujesz si\u0119 jog\u0105 i ciekawymi formami ruchu lub po prostu ciekawi\u0105 ci\u0119 ale nigdy nie pr\u00f3bowa\u0142a\u015b\/\u0142e\u015b, to PRZYJD\u0179 na zaj\u0119cia do Domu Sztuki GAK. ZOBACZ jak mo\u017cna panowa\u0107 nad w\u0142asnym cia\u0142em lub ile energii mog\u0105 da\u0107 proste \u0107wiczenia oddechowe. SPR\u00d3BUJ i dowiedz si\u0119 jakie to \u0142atwe!\nZaj\u0119cia poprowadzi Anna Wysocka, profesjonalna trenerka jogi i dietetyczka, w\u0142a\u015bcicielka Centrum Turystyki I Rekreacji Fitifionka \u2013 fitifionka.pl.",
        "level": "E",
        "place.lat": "54.360736",
        "place.lng": "18.710874",
        "organizer.designation": "Gda\u0144ski Archipelag Kultury",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 20:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "",
        "organizer.level": "E",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "rekreacja",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      },
      {
        "id": 12882,
        "name": "Swobodne opadanie",
        "shortDescription": "Swobodne opadaniere\u017c. Gy\u00f6rgy P\u00e1lfi, Francja, W\u0119gry, Korea Po\u0142udniowa, 2014, 80 min\u201eJak\u0105 chcesz herbat\u0119? Mamy mi\u0119tow\u0105\u201d \u2013 mamrocze starsza kobieta do apatycznego m\u0119\u017ca, z kt\u00f3rym mieszka w zagraconym mieszkaniu. Nast\u0119pnie wstaje i idzie na dach bloku, sk\u0105d patrzy na wieczorne niebo nad Budapesztem. A potem skacze. W miar\u0119 jak spada, na mgnienie oka spogl\u0105damy w kolejne okna do innych mieszka\u0144. Potem do nich wr\u00f3cimy. Siedem pi\u0119ter, siedem identycznie zaprojektowanych mieszka\u0144, ale zupe\u0142nie inne \u015bwiaty. Siedem sytuacji, siedem r\u00f3\u017cnych historii, kt\u00f3re mimo wszystko \u0142\u0105cz\u0105 tysi\u0105ce powi\u0105za\u0144. To jakby absurdalne, troch\u0119 tajemnicze obrazy wsp\u00f3\u0142czesnej rzeczywisto\u015bci widzianej w krzywym zwierciadle.Obraz zdoby\u0142trzy nagrody w Karlowych Warach w 2014 r. (m.in. dla najlepszego re\u017cyserai nagrod\u0119 specjaln\u0105 jury).Tickets: http:\/\/teatrnaplazy.interticket.pl\/.",
        "level": "C",
        "place.lat": "54.455685",
        "place.lng": "18.583848",
        "organizer.designation": "Teatr na Pla\u017cy",
        "cyclical": false,
        "promoted": false,
        "startDate": {
          "date": "2016-02-04 20:00:00.000000",
          "timezone_type": 3,
          "timezone": "Europe\/Warsaw"
        },
        "minimumFee": null,
        "maximumFee": null,
        "attachment": "\/image\/event\/12882\/normal",
        "organizer.level": "C",
        "feeType": "unknown",
        "startDateConverted": "czw, 04.02",
        "category": "kino",
        "eventGroup": "0",
        "isExhibition": "0",
        "willPromo": "0",
        "willPromoStart": "czw, 04.02.2016",
        "dateConverted": " 04.02"
      }
    ]
  },
  "nextDate": null,
  "currentDay": "4"
}